<!doctype html>
<html lang="es">
<head>
    <meta charset="utf-8">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1">
        <!-- CSRF Token -->
    <meta name="csrf-token" content="oooOoyKFvKppg2Zbpe0r2rN1lUoBQXCM5ayejCUa">
    <meta http-equiv="Content-Security-Policy" content="upgrade-insecure-requests">

        <title>FPSTec - Tienda</title>

		<link href="css/bootstrap.css" rel='stylesheet' type='text/css' />
<link href="css/style.css" rel='stylesheet' type='text/css' />
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1">
<meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=utf-8" />
<link href='http://fonts.googleapis.com/css?family=Open+Sans:400,300,600,700,800' rel='stylesheet' type='text/css'>
<script type="application/x-javascript"> addEventListener("load", function() { setTimeout(hideURLbar, 0); }, false); function hideURLbar(){ window.scrollTo(0,1); } </script>
<script src="js/jquery.min.js"></script>
<!--<script src="js/jquery.easydropdown.js"></script>-->

<!-- Global site tag (gtag.js) - Google Analytics -->
<script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=G-XQZLCMK1WW"></script>
<script>
  window.dataLayer = window.dataLayer || [];
  function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
  gtag('js', new Date());

  gtag('config', 'G-XQZLCMK1WW');
</script>

<!--start slider -->
<link rel="stylesheet" href="css/fwslider.css" media="all">
<script src="js/jquery-ui.min.js"></script>
<script src="js/fwslider.js"></script>

<meta name="description" content="Mayorista de Cómputo con la Mayor Variedad de Productos Informáticos a los Mejores Precios. Venta de Computadoras, Accesorios, Productos Gamer y mas.">
<meta name="keywords" content="computadoras, ventas de computadoras, ventas de computadoras en el Perú, ofertas computadoras, precios de computadoras, tienda online, centro lima, gamer, tienda de cómputo Perú, computadoras Perú, comprar pc, equipos de computo, comprar computadora Perú, amazon, hiraoka, playstation, saga, iphone, xiaomi, ryzen, laptop">
<meta name="language" content="es">
<meta name="robots" content="noarchive">
<meta name="author" content="Impacto">
<meta name="distribution" content="Global">
<meta name="revisit-after" content="1 days">
<meta name="organization" content="FPSTec">


<link rel="shortcut icon" href="https://cdn.discordapp.com/attachments/722535444776222854/911102530778443798/unknown.png">
<link rel="apple-touch-icon" href="https://cdn.discordapp.com/attachments/722535444776222854/911102530778443798/unknown.png">

    <meta name="asset-url" content="https://www.impacto.com.pe">
    <link rel="stylesheet" href="https://www.impacto.com.pe/css/plugins/ionicons.min.css">
    <link rel="stylesheet" rel="dns-prefetch" href="https://kit-pro.fontawesome.com/releases/v5.15.3/css/pro.min.css">
    <link rel="stylesheet" href="https://www.impacto.com.pe/css/plugins/slick.css">
    <link rel="stylesheet" href="https://www.impacto.com.pe/css/plugins/animate.css">
    <link rel="stylesheet" href="https://www.impacto.com.pe/css/style.css?v=10615848644874">
    <link rel="stylesheet" href="https://www.impacto.com.pe/css/style.responsive.css">
    <link rel="stylesheet" href="https://www.impacto.com.pe/css/web.css?id=3dcecc96b4b58810dc04">
    
    <style>
        body {
            padding: 0px !important;
        }
        .login-auth{
            cursor: pointer;
        }
    </style>
    
    <div id="fb-root"></div>
    <meta property="fb:app_id" content="937502333691727"/>
    <script async rel="dns-prefetch" crossorigin="anonymous" src="https://connect.facebook.net/es_ES/sdk.js#xfbml=1&version=v10.0" nonce="hCs4ivkj"></script>
</head>

<body>
    <div id="app-web">
        <main style="zoom: 80% !important;">
            
    
    
    <header class="header-area header-3">
    <div class="desktop-nav d-none d-lg-block">
             
        
        <div class="header-middle">
            <div class="container-fluid custom-container">
                <div class="row">
                    <div class="col-lg-3">
                        <a href="#" class="hvr-grow">
                            <img src="https://cdn.discordapp.com/attachments/722535444776222854/911102530778443798/unknown.png" alt="Logo FPSTec">
                        </a>
                    </div>
                    <div class="col-lg-9">
                        <div class="header-search-cart  d-flex align-items-center">
                            <div class="header-contact d-flex align-items-center">
                                <div class="media-body mr-3">
                                    <p class="text-white mt-3">Redes Sociales</p>
                                </div>
                                <ul class="social">	
									<li class="facebook"><a href="https://www.facebook.com/FPS-Tec-110376924758775 "><span> </span></a></li>
									<li class="youtube"><a href="https://www.youtube.com/channel/UC10p-QcTRTkm1MQeuvD2KwA"><span> </span></a></li>
									<li class="instagram"><a href="https://www.instagram.com/fpstec_sac/"><span> </span></a></li>		
																							  
								  </ul>
                            </div>
                            <input-search-index-component></input-search-index-component>
                            
                                 <div class="header-cart">
                                    <div class="cart-btn">
                                        <a>
                                            <i class="far fa-shopping-bag"></i>
                                            <span class="text">Carrito</span>
                                            <span class="total">S/0.00</span>
                                            <span class="total">$0.00</span>
                                            <span class="count">0</span>
                                        </a>
                                    </div>
                                </div>
                        </div>
                    </div>
                </div>
            </div>
        </div>

        <div class="header-menu">
            <div class="container-fluid custom-container">
                <div class="row ">
                    <div class="col-lg-3">
                        <div class="header-menu-vertical">
                            <h4 class="menu-title">MENU</h4>
                            <ul class="menu-content menu-expand">
                                <li class="menu-item">
                                    <a href="conponentes.html">
                                         Componentes de PC
                                         <i class="fal fa-chevron-right"></i>
                                    </a>
                                        <ul class="sub-menu row" style="width: 1000px;">
                                                     <li class="col-md-3">
                                                        <a href="#">
                                                            <figure>
                                                                <img class="img-fluid" width="120" src="imagenes/nav/casepc.png" alt="Cases Accesorios">
                                                                <figcaption>Cases para PC</figcaption>
                                                            </figure>
                                                        </a>
                                                    </li>
													<li class="col-md-3">
                                                        <a href="#">
                                                            <figure>
                                                                <img class="img-fluid" width="120" src="imagenes/nav/procesador.png" alt="Procesadores Complementos">
                                                                <figcaption>Procesadores</figcaption>
                                                            </figure>
                                                        </a>
                                                    </li>
													<li class="col-md-3">
                                                        <a href="#">
                                                            <figure>
                                                                <img class="img-fluid" width="120" src="imagenes/nav/placamadre.png" alt="Placas Madre( MOTHERBOARD )">
                                                                <figcaption>Placas Madre</figcaption>
                                                            </figure>
                                                        </a>
                                                    </li>
													<li class="col-md-3">
                                                        <a href="#">
                                                            <figure>
                                                                <img class="img-fluid" width="120" src="imagenes/nav/fuente.jpg" alt="Fuentes de Poder">
                                                                <figcaption>Fuentes de Poder</figcaption>
                                                            </figure>
                                                        </a>
                                                    </li>
													<li class="col-md-3">
                                                        <a href="#">
                                                            <figure>
                                                                <img class="img-fluid" width="120" src="imagenes/nav/ram.png" alt="Memorias, RAM, USB, SD">
                                                                <figcaption>Memorias RAM</figcaption>
                                                            </figure>
                                                        </a>
                                                    </li>
                                                    <li class="col-md-3">
                                                        <a href="#">
                                                            <figure>
                                                                <img class="img-fluid" width="120" src="imagenes/nav/memoria.jpg" alt="Discos Duros Accesorios">
                                                                <figcaption>Discos Duros, SSD</figcaption>
                                                            </figure>
                                                        </a>
                                                    </li>
                                        
                                                    <li class="col-md-3">
                                                        <a href="#">
                                                            <figure>
                                                                <img class="img-fluid" width="120" src="imagenes/nav/grafica.png" alt="Tarjetas de Videos">
                                                                <figcaption>Tarjetas graficas</figcaption>
                                                            </figure>
                                                        </a>
                                                    </li>
                                            </ul>
                                </li>
                                <li class="menu-item">
                                     <a href="perifericos.html">
                                                    Perifericos
                                        <i class="fal fa-chevron-right"></i>
                                    </a>
                                            <ul class="sub-menu row" style="width: 1000px;">
                                                    
                                                    <li class="col-md-3">
                                                        <a href="#">
                                                            <figure>
                                                                <img class="img-fluid" width="120" src="imagenes/nav/audifono.jpg" alt="Sonido, Auriculares, Parlantes">
                                                                <figcaption>Audifonos, Parlantes</figcaption>
                                                            </figure>
                                                        </a>
                                                    </li>
													<li class="col-md-3">
                                                        <a href="#">
                                                            <figure>
                                                                <img class="img-fluid" width="120" src="imagenes/nav/micro.jpg" alt="Sonido, Auriculares, Parlantes">
                                                                <figcaption>Micros y Camaras</figcaption>
                                                            </figure>
                                                        </a>
                                                    </li>
                                                    <li class="col-md-3">
                                                        <a href="#">
                                                            <figure>
                                                                <img class="img-fluid" width="120" src="imagenes/nav/teclado.png" alt="Teclados, Mouse, Pad&#039;s Mouse, Kit">
                                                                <figcaption>Teclados</figcaption>
                                                            </figure>
                                                        </a>
                                                    </li>
													<li class="col-md-3">
                                                        <a href="#">
                                                            <figure>
                                                                <img class="img-fluid" width="120" src="imagenes/nav/mause.jpg" alt="Teclados, Mouse, Pad&#039;s Mouse, Kit">
                                                                <figcaption>Mouse, Kit</figcaption>
                                                            </figure>
                                                        </a>
                                                    </li>
                                             </ul>
                                       </li>
                                        <li class="menu-item">
                                             <a href="laptops.html">
                                                Laptops
                                            </a>
                                         </li>
                                        <li class="menu-item">
                                            <a href="monitores.html">
                                                Monitores
                                             </a>
                                        </li>
                                                                    
                            </ul>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="col-lg-9 position-static">
                        <div class="header-horizontal-menu">
                            <ul class="menu-content">
                                
                                <li><a href="#">CATÁLOGO<i class="ml-1 fal fa-chevron-down"></i></a>
                                    <ul class="sub-menu">
                                        <li><a href="pccompleto.html">PC'S COMPLETAS</a></li>
                                        <li><a href="exclusivo.html">EXCLUSIVO</a></li>
                                    </ul>
                                </li>
                                <li>
                                    <a href="#">OFERTAS <i class="ml-1 fal fa-chevron-down"></i></a>
                                    <ul class="sub-menu">
                                        <li><a href="liquidacion.html">LIQUIDACIONES</a></li>
                                    </ul>
                                </li>
                                <li class="position-static"><a href="#">MARCAS<i class="ml-1 fal fa-chevron-down"></i></a>
                                    <ul class="mega-sub-menu d-flex flex-wrap p-3" id="brands-sub-menu">
                                        <input type="search" placeholder="Encuentra tu marca favorita" class="form-control mb-2" id="search-sub-menu-brand" autocomplete>
                                            <li>
                                                <a href="#">HP/a>
                                            </li>
                                            <li>
                                                <a href="#">Lenovo</a>
                                            </li>
                                            <li>
                                                <a href="#">Dell</a>
                                            </li>
                                            <li>
                                                <a href="#">Asus</a>
                                            </li>
                                            <li>
                                                <a href="#">Aplle</a>
                                            </li>
                                        
                                    </ul>
                                </li>
                                
                                <li><a href="#">Gamers<i class="ml-1 fal fa-chevron-down"></i></a>
                                    <ul class="sub-menu">
                                        <li><a href="juegos.html">¿Que juego buscas?</a></li>
                                    </ul>
                                </li>
                                <li><a href="#">CONTACTANOS<i class="ml-1 fal fa-chevron-down"></i></a>
                                    <ul class="sub-menu">
                                        <li><a href="#">NUESTROS LOCALES </a></li>
                                        <li><a href="mediosdepago.html"> MEDIOS DE PAGO </a></li>
                                        <li><a href="#"> DELIVERY LIMA </a></li>
                                        <li><a href="#"> ENVIOS A PROVINCIA </a></li>
                                        <li><a href="#"> RECLAMOS </a></li>
                                        <li><a href="#"> SOPORTE TÉCNICO </a></li>
                                        
                                        <li><a href="#"> TÉRMINOS Y CONDICIONES </a></li>
                                        
                                        <li><a href="#"> POLÍTICA DE PRIVACIDAD </a></li>
                                    </ul>
                                </li>
                            </ul>
                        </div>
                    </div>
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>
</header>

<section class="product-area">
    <div class="container-fluid custom-container">
        <div class="row justify-content-center">
            <div class="col-lg-12">
                <div class="text-left">
                    <h2 class="title border-bottom">
                        <p class="font-weight-bold"><a href="https://www.impacto.com.pe/catalogo?gamers=true" class="float-right text-impacto mt-4">ver todo <i class="fal fa-chevron-right"></i></a></p>
                        <a class="text-impacto font-weight-bold p-2 text-decoration-none">Exclusivos</a>
                    </h2>
                </div>
            </div>
        </div> <!-- row -->
        <div class="product-items">
            <div class="row product-active">
				<div class="col-lg-2 py-2">
					<div class="single-product mt-1 hvr-float">
						<div class="product-image">
							   <a href="https://www.impacto.com.pe/producto/GDMN5SBN9ROL7ER">
							<img class="first-image" src="https://www.impacto.com.pe/storage/products/1637168780.jpg" alt="CASE HALION BULL 5516 ( BULL 5516RGB ) 350W | NEGRO | 1 VIDRIO TEMPLADO | BANDA LED - RGB | ATX - MATX">
							</a>
							<ul class="product-meta">
							<li class="login-auth" title="Agregar a carrito"><a><i class="fa fa-cart-plus"></i></a></li>
							<li class="login-auth" title="Agregar a favoritos"><a><i class="icon ion-android-favorite-outline"></i></a></li>
							</ul>
						</div>
						<div class="product-content">
							<h4 class="text-center product-title">
							<a href="https://www.impacto.com.pe/producto/GDMN5SBN9ROL7ER">
							CASE HALION BULL 5516 ( BULL 5516RGB ) 350W |...
							</a>
								</h4>
							<ul class="product-rating m-0 text-center">
								<li class="rating-on" ><i class="fas fa-star"></i></li>
								<li class="rating-on"><i class="fas fa-star"></i></li>
								<li class="rating-on"><i class="fas fa-star"></i></li>
								   <li class=""><i class="fas fa-star"></i></li>
								<li class=""><i class="fas fa-star"></i></li>
							</ul>
						<p class="text-center text-impacto font-weight-bold h6">
						<p class="m-0 text-center text-impacto"><b>MINICÓDIGO:</b> 013588</p>
						<p class="text-center text-impacto"><b>STOCK:</b> +10</p>
						</p>
						<div class="product-price text-center mb-3">
							<span class="price-sale-2">
							$45.00 -
							S/184.05
						</span>
						</div>
						</div>
					</div>
					</div>
			
					<div class="col-lg-2 py-2">
					<div class="single-product mt-1 hvr-float">
						<div class="product-image">
							<a href="https://www.impacto.com.pe/producto/7JT2LJ3QWDLZEVP">
							<img class="first-image" src="https://www.impacto.com.pe/storage/products/1637014628.jpg" alt="PROC. INTEL CORE I5 12600KF ( BX8071512600KF ) 3.7GHZ-20MB | LGA 1700 | S/ COOLER">
							</a>
							<ul class="product-meta">
							<li class="login-auth" title="Agregar a carrito"><a><i class="fa fa-cart-plus"></i></a></li>
							<li class="login-auth" title="Agregar a favoritos"><a><i class="icon ion-android-favorite-outline"></i></a></li>
						</ul>
						</div>
					<div class="product-content">
						<h4 class="text-center product-title">
						<a href="https://www.impacto.com.pe/producto/7JT2LJ3QWDLZEVP">
							PROC. INTEL CORE I5 12600KF ( BX8071512600KF ...
						</a>
						</h4>
						<ul class="product-rating m-0 text-center">
						<li class="" ><i class="fas fa-star"></i></li>
						<li class=""><i class="fas fa-star"></i></li>
						<li class=""><i class="fas fa-star"></i></li>
						<li class=""><i class="fas fa-star"></i></li>
						<li class=""><i class="fas fa-star"></i></li>
						</ul>
						<p class="text-center text-impacto font-weight-bold h6">
						<p class="m-0 text-center text-impacto"><b>MINICÓDIGO:</b> 013573</p>
						<p class="text-center text-impacto"><b>STOCK:</b> 2</p>
						</p>
						<div class="product-price text-center mb-3">
							<span class="price-sale-2">
							$353.00 -
							S/1 443.77
						</span>
						</div>
					   </div>
					</div>
					 </div>
			
					 <div class="col-lg-2 py-2">
						<div class="single-product mt-1 hvr-float">
							<div class="product-image">
								   <a href="https://www.impacto.com.pe/producto/GDMN5SBN9ROL7ER">
								<img class="first-image" src="https://www.impacto.com.pe/storage/products/1637168780.jpg" alt="CASE HALION BULL 5516 ( BULL 5516RGB ) 350W | NEGRO | 1 VIDRIO TEMPLADO | BANDA LED - RGB | ATX - MATX">
								</a>
								<ul class="product-meta">
								<li class="login-auth" title="Agregar a carrito"><a><i class="fa fa-cart-plus"></i></a></li>
								<li class="login-auth" title="Agregar a favoritos"><a><i class="icon ion-android-favorite-outline"></i></a></li>
								</ul>
							</div>
							<div class="product-content">
								<h4 class="text-center product-title">
								<a href="https://www.impacto.com.pe/producto/GDMN5SBN9ROL7ER">
								CASE HALION BULL 5516 ( BULL 5516RGB ) 350W |...
								</a>
									</h4>
								<ul class="product-rating m-0 text-center">
									<li class="rating-on" ><i class="fas fa-star"></i></li>
									<li class="rating-on"><i class="fas fa-star"></i></li>
									<li class="rating-on"><i class="fas fa-star"></i></li>
									   <li class=""><i class="fas fa-star"></i></li>
									<li class=""><i class="fas fa-star"></i></li>
								</ul>
							<p class="text-center text-impacto font-weight-bold h6">
							<p class="m-0 text-center text-impacto"><b>MINICÓDIGO:</b> 013588</p>
							<p class="text-center text-impacto"><b>STOCK:</b> +10</p>
							</p>
							<div class="product-price text-center mb-3">
								<span class="price-sale-2">
								$45.00 -
								S/184.05
							</span>
							</div>
							</div>
						</div>
						</div>
			
						<div class="col-lg-2 py-2">
							<div class="single-product mt-1 hvr-float">
								<div class="product-image">
									<a href="https://www.impacto.com.pe/producto/7JT2LJ3QWDLZEVP">
									<img class="first-image" src="https://www.impacto.com.pe/storage/products/1637014628.jpg" alt="PROC. INTEL CORE I5 12600KF ( BX8071512600KF ) 3.7GHZ-20MB | LGA 1700 | S/ COOLER">
									</a>
									<ul class="product-meta">
									<li class="login-auth" title="Agregar a carrito"><a><i class="fa fa-cart-plus"></i></a></li>
									<li class="login-auth" title="Agregar a favoritos"><a><i class="icon ion-android-favorite-outline"></i></a></li>
								</ul>
								</div>
							<div class="product-content">
								<h4 class="text-center product-title">
								<a href="https://www.impacto.com.pe/producto/7JT2LJ3QWDLZEVP">
									PROC. INTEL CORE I5 12600KF ( BX8071512600KF ...
								</a>
								</h4>
								<ul class="product-rating m-0 text-center">
								<li class="" ><i class="fas fa-star"></i></li>
								<li class=""><i class="fas fa-star"></i></li>
								<li class=""><i class="fas fa-star"></i></li>
								<li class=""><i class="fas fa-star"></i></li>
								<li class=""><i class="fas fa-star"></i></li>
								</ul>
								<p class="text-center text-impacto font-weight-bold h6">
								<p class="m-0 text-center text-impacto"><b>MINICÓDIGO:</b> 013573</p>
								<p class="text-center text-impacto"><b>STOCK:</b> 2</p>
								</p>
								<div class="product-price text-center mb-3">
									<span class="price-sale-2">
									$353.00 -
									S/1 443.77
								</span>
								</div>
							   </div>
							</div>
							</div>
			
							<div class="col-lg-2 py-2">
								<div class="single-product mt-1 hvr-float">
									<div class="product-image">
										<a href="https://www.impacto.com.pe/producto/7JT2LJ3QWDLZEVP">
										<img class="first-image" src="https://www.impacto.com.pe/storage/products/1637014628.jpg" alt="PROC. INTEL CORE I5 12600KF ( BX8071512600KF ) 3.7GHZ-20MB | LGA 1700 | S/ COOLER">
										</a>
										<ul class="product-meta">
										<li class="login-auth" title="Agregar a carrito"><a><i class="fa fa-cart-plus"></i></a></li>
										<li class="login-auth" title="Agregar a favoritos"><a><i class="icon ion-android-favorite-outline"></i></a></li>
									</ul>
									</div>
								<div class="product-content">
									<h4 class="text-center product-title">
									<a href="https://www.impacto.com.pe/producto/7JT2LJ3QWDLZEVP">
										PROC. INTEL CORE I5 12600KF ( BX8071512600KF ...
									</a>
									</h4>
									<ul class="product-rating m-0 text-center">
									<li class="" ><i class="fas fa-star"></i></li>
									<li class=""><i class="fas fa-star"></i></li>
									<li class=""><i class="fas fa-star"></i></li>
									<li class=""><i class="fas fa-star"></i></li>
									<li class=""><i class="fas fa-star"></i></li>
									</ul>
									<p class="text-center text-impacto font-weight-bold h6">
									<p class="m-0 text-center text-impacto"><b>MINICÓDIGO:</b> 013573</p>
									<p class="text-center text-impacto"><b>STOCK:</b> 2</p>
									</p>
									<div class="product-price text-center mb-3">
										<span class="price-sale-2">
										$353.00 -
										S/1 443.77
									</span>
									</div>
								   </div>
								</div>
								</div>
			
								<div class="col-lg-2 py-2">
									<div class="single-product mt-1 hvr-float">
										<div class="product-image">
											   <a href="https://www.impacto.com.pe/producto/GDMN5SBN9ROL7ER">
											<img class="first-image" src="https://www.impacto.com.pe/storage/products/1637168780.jpg" alt="CASE HALION BULL 5516 ( BULL 5516RGB ) 350W | NEGRO | 1 VIDRIO TEMPLADO | BANDA LED - RGB | ATX - MATX">
											</a>
											<ul class="product-meta">
											<li class="login-auth" title="Agregar a carrito"><a><i class="fa fa-cart-plus"></i></a></li>
											<li class="login-auth" title="Agregar a favoritos"><a><i class="icon ion-android-favorite-outline"></i></a></li>
											</ul>
										</div>
										<div class="product-content">
											<h4 class="text-center product-title">
											<a href="https://www.impacto.com.pe/producto/GDMN5SBN9ROL7ER">
											CASE HALION BULL 5516 ( BULL 5516RGB ) 350W |...
											</a>
												</h4>
											<ul class="product-rating m-0 text-center">
												<li class="rating-on" ><i class="fas fa-star"></i></li>
												<li class="rating-on"><i class="fas fa-star"></i></li>
												<li class="rating-on"><i class="fas fa-star"></i></li>
												   <li class=""><i class="fas fa-star"></i></li>
												<li class=""><i class="fas fa-star"></i></li>
											</ul>
										<p class="text-center text-impacto font-weight-bold h6">
										<p class="m-0 text-center text-impacto"><b>MINICÓDIGO:</b> 013588</p>
										<p class="text-center text-impacto"><b>STOCK:</b> +10</p>
										</p>
										<div class="product-price text-center mb-3">
											<span class="price-sale-2">
											$45.00 -
											S/184.05
										</span>
										</div>
										</div>
									</div>
									</div>
			
									<div class="col-lg-2 py-2">
										<div class="single-product mt-1 hvr-float">
											<div class="product-image">
												   <a href="https://www.impacto.com.pe/producto/GDMN5SBN9ROL7ER">
												<img class="first-image" src="https://www.impacto.com.pe/storage/products/1637168780.jpg" alt="CASE HALION BULL 5516 ( BULL 5516RGB ) 350W | NEGRO | 1 VIDRIO TEMPLADO | BANDA LED - RGB | ATX - MATX">
												</a>
												<ul class="product-meta">
												<li class="login-auth" title="Agregar a carrito"><a><i class="fa fa-cart-plus"></i></a></li>
												<li class="login-auth" title="Agregar a favoritos"><a><i class="icon ion-android-favorite-outline"></i></a></li>
												</ul>
											</div>
											<div class="product-content">
												<h4 class="text-center product-title">
												<a href="https://www.impacto.com.pe/producto/GDMN5SBN9ROL7ER">
												CASE HALION BULL 5516 ( BULL 5516RGB ) 350W |...
												</a>
													</h4>
												<ul class="product-rating m-0 text-center">
													<li class="rating-on" ><i class="fas fa-star"></i></li>
													<li class="rating-on"><i class="fas fa-star"></i></li>
													<li class="rating-on"><i class="fas fa-star"></i></li>
													   <li class=""><i class="fas fa-star"></i></li>
													<li class=""><i class="fas fa-star"></i></li>
												</ul>
											<p class="text-center text-impacto font-weight-bold h6">
											<p class="m-0 text-center text-impacto"><b>MINICÓDIGO:</b> 013588</p>
											<p class="text-center text-impacto"><b>STOCK:</b> +10</p>
											</p>
											<div class="product-price text-center mb-3">
												<span class="price-sale-2">
												$45.00 -
												S/184.05
											</span>
											</div>
											</div>
										</div>
										</div>
			
										<div class="col-lg-2 py-2">
											<div class="single-product mt-1 hvr-float">
												<div class="product-image">
													   <a href="https://www.impacto.com.pe/producto/GDMN5SBN9ROL7ER">
													<img class="first-image" src="https://www.impacto.com.pe/storage/products/1637168780.jpg" alt="CASE HALION BULL 5516 ( BULL 5516RGB ) 350W | NEGRO | 1 VIDRIO TEMPLADO | BANDA LED - RGB | ATX - MATX">
													</a>
													<ul class="product-meta">
													<li class="login-auth" title="Agregar a carrito"><a><i class="fa fa-cart-plus"></i></a></li>
													<li class="login-auth" title="Agregar a favoritos"><a><i class="icon ion-android-favorite-outline"></i></a></li>
													</ul>
												</div>
												<div class="product-content">
													<h4 class="text-center product-title">
													<a href="https://www.impacto.com.pe/producto/GDMN5SBN9ROL7ER">
													CASE HALION BULL 5516 ( BULL 5516RGB ) 350W |...
													</a>
														</h4>
													<ul class="product-rating m-0 text-center">
														<li class="rating-on" ><i class="fas fa-star"></i></li>
														<li class="rating-on"><i class="fas fa-star"></i></li>
														<li class="rating-on"><i class="fas fa-star"></i></li>
														   <li class=""><i class="fas fa-star"></i></li>
														<li class=""><i class="fas fa-star"></i></li>
													</ul>
												<p class="text-center text-impacto font-weight-bold h6">
												<p class="m-0 text-center text-impacto"><b>MINICÓDIGO:</b> 013588</p>
												<p class="text-center text-impacto"><b>STOCK:</b> +10</p>
												</p>
												<div class="product-price text-center mb-3">
													<span class="price-sale-2">
													$45.00 -
													S/184.05
												</span>
												</div>
												</div>
											</div>
											</div>
            </div> <!-- row -->
        </div> <!-- product items -->
    </div>
</section>
<div class="banner-area">


    <div class="brand-area pt-80 pb-80">
    <div class="container-fluid custom-container">
        <div class="row brand-active">
                            
			<div class="col-lg-2">
				<div class="single-brand">
					<a href="#">
					<img data-lazy="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAOEAAADhCAMAAAAJbSJIAAAAZlBMVEX///8AltYAkNQAlNUAktUAjtMAjNPZ6vbH4PLy+PzC3vHl8flXrN7g7vin0Oz5/P5lsuB9vOSNw+fs9fvQ5vRzuOKZyeklnNijzuuv1O2Jwua72vA/pNsWmdfS5/VKqNwzoNoAg9C9wuvkAAAJ+UlEQVR4nO2da3vyIAyG11Lq2U0359zc9P3/f/KdumkgIUAJrbsu7o/2IJRAHsLp4aFQKBQKhUKhUCgUCoVCoVAoFAqFQqFQKBQGYNQ0ta6barufb9bL6ehx6ASJs2qqE+rEKbNazdcfs6FTJcklg4DvjNa6eVouhk5ZF8abNfpJ2zn8yWej1Wo8RCK7M95o3aKCeVJ0Ds+FqfXmz2RytlZaVepo//7oKMJrLnXz/hcq5fTQNqeyapb2lR2qhoS5HqZDJDqC3af+McV2Yl/bu40UFmSFPs0d8abq31youX3xuQ3I4OnJWr0NkfgAdqq5lVL9YV9+9RrpzVjVbogMeBh/1tAKNbrhM8RIr+X4eW8N6/NcGxlQG/uOkacltfOoD89DZMTFa2sVUP1i37KKKMJLHtvXIbJCstjWduoUuim4FoLPtL0TNfeKG8kmWLH9gWKc7O0C/EYjbcIoNo56j9xq34xrKulH+zafYnOi9MCN6pp0410Um5MWWXyfzOmi6ajYHNRIHvXGZEuXTHfFRtNsB6qMM+UomBTFRqLUIL2qkXZZXppiI7OoR/1n8MWZwWTFRr2zRSIpewbdNUtAsRG0PXsNJoOqQnen1cLfLPZaipzZYcU2TTbSM33WxZmzDlaCis1G4TfnYuJyE2eO9u2dFRvKourLL265DIoqNjuL234yOGdTLKvYLJpeBNyaNTppxWZR9yDDx3yCxRWbRX63OCH6uxB5xWb/Qe7WxlOpcig26x/2eTP46inCPIrN/IussZuFp9XIpdgM8LCdIKwnrDIqNkhOr+iz0XyKzSCfnfo929F+REyxGbS5Av5zX3nkVGwQdciTQX/YOqtig2QKonpdd2bFBv/pM0cGd75mJrtig3+VYwiV7RSeya7YbhCDW8m8+WdSIMX21dYGTePMce2jMb9wIz/WH1CEX/Yzi7HBdLfet/SHasYepsvVFsZO5AvRXwsJxUYwWVMxHlz8FIsNGGoWr4n+GoUVG81kj4sxtPUf3SxJujkNkJfhkTCkHMJN7vH2pbXs7KmDv1E8hr/NNojmPfjR5+unlhU2M38RYsXm5sV6nY7oD91crGj49N3vuduYKc1H49G47tD160SUvB+/q8CKjcN0rnG+7VqLJR1GwFSROqrefxkvxIKdA5ipnP7e+NuZOuqFRr2ObDI+rp45zIsG4S9CtcJPPV5Bl57hG7Fgf5wA7Iu3HBJCuCMBRooV26rVV/7ZbeUCKiSczi14trUvgk61mJn6A4J8jA2HOKcgh9jWoA3jBnN9ezNlOZ3wt6R8jK1BEhKkkigI4yoaFgVhA6nWdNFFscEYm0YVccumsgJXkat8hGGDGKnAsPT3DJEZwhiberKvwm+Gix+6EuwqjdTECCkGf8iTj7FhVwklEi4GWO1x3NCIbeGP14kuig2mo0FvVJwZQt+EXaWlkPG7O+BX3USMDaYSNXhj1gyBvyO6uWvze4uo74/EGBtuDaFEwooN9h6xq6zMKoP/ugNrr5VixQY6gERfHBYwKv4JaCuJ2JZlUKGBBRZvLB+bIRwVbdAwimGGqAyWrKu0xUdcl8aB198Tio1tDQ+sGYKuI+EqAxYFROMdPYpVbLwZ8optitoErCai8Y7DYzOE6cCKDfZ+NRoUX7OuEtcYAVWDP5v9HwMptgtxPW8Sn2ZLUmzIDF9g8fOK7eemdN3mcxbYDKFiw0FNXrHxrtIMYF3+Pt1d+CIY+RQbcgSUuhKIZHjcITZDMcWGXCVlTgIO0TNOjWt6b4rtksP0KVKeKTR9KjaqVReYXEN9OPAHyAy/WMW2S1BsZIsQNqbHwjelwoqNdZW09EjvIbIOnzBDGEWLVGx8cMPRi4sLRVOwom1YxXa5MTmHbBnKKjboKo/2RUKxnUkvQ64eEooNmmFkjO0lPMYGSK+HXFvqUWyoNRRWbOfPmN6Wcv4Qm2G4Yjuiq9GK7Xxnuj9kNA02Q6P/ml2xndOQrmkYXZpPseHmw1VZBHQp07dg0yGr2F5cTbpA38LdP4xVbLwZ8q7S+Z0F+ofuPr6sYuNdpVN3CPTxnXEaj2JDIw4ZFFslEqdxxtp4M4xVbLyrdDd3ArE2Z7wUK7Z5LsU2cU+mFoiXumLesYptFK7YUNVytwUi49wOC8FmyPdfMyi2SmjcwuEuWMWmelFsldDYE92OeRQbCvXmUGzkzR2gvyBupfk5Ik+sGfKukuneyMzAJL8gNkN2xCGLYiOT0QVqLoZsjA26SrxGk1HGQnMxqLYam6GUYsM9Wm6HCpn5NMScKE/HoSfFJjYnivD5fIwNzxGJUGysUrI/tNQsYTw3USMz5EccghVbdbQvMopNbm4iml8qq9im/8Bs0gjFJjkN2s6hrGKbcDOCYaQf51Aqg6i9xoqNnyPCKzYWbuqn4Dxvy0yTFFtk+84NskuulTVbU49iY/fxjlt5wM5XEl2gZ66ZEVVsPNwketE1M+b6CNRG83NEeMXG4+4ZCq97MlUXH+qNVGwsXC0UXpQPpt7HKrZnVrGxLLnBS+H1h2D+QWyo95XtOHC8cxkUX5J/q0yyis3N2LF36O/HEl+R/9tsq+NsZPJltJUL6+qUVWyTEc10/cntepdlQf61e6C0hdG7Ya8SrrK17/95yr1y/+djZdh73782yMvRfmf3DZQz7KkQsCLfh+DmLln2xUjf5IKfxhhDnr1Num2rDpMlt7lLrk2+vesSePhB8RhEYvkUifvpyG3ukm2fKP9eXxz8wpMYcu5J59uvjYMYFO9mpFl3MfXtucelS2w7vqx77iXYqdCRF7n3TUzYnkxqO77ce1969y91Juxov6mjYsu+f6lvD1oXUoqtj63Z+X2EnSmTUWx97CPs2wuaRkix9bMXdCevKKPY+trP27MnO51D9JIOiq2/Pdn5ffXJtEkoNlX3eFJJbPr4aYyhL+n1nBLmfAsCEcXW9yklUVmU2EB5gGNYIupiumJTePQ/P+6zglDy2KXCQW+oBzgriDnvySZZsQ103pP7zC6bVMU22JldD85z16wSSFRsA5679uA6O89KYdoGysOenec6/9DMIXooQrENfv6h4wxLI40piu0OzrB8IM8hhSQotvs4h/SBOksWprK7Yrubs2S/eXV7f2IaY5iR3k0BXrDPdL7RUbHd25nOD+hc7mtKOym2OzyX+4Rxtvov/FJhR/7u82z1E28KlWO8Yvt+R4YxejF21hSKaMWm9Oe9lt8v00MLjDUuxqYafRCe6ZSF2bu6FmSMYvt+6n2gXlI8443Wp95jsGJTSuvNPTafDONVpZs2SLF9G6da/bHsXZgt8aKdxiq6ptbN0/J+1FkyZ8WmTjTfedNqvv74M1UvjPlpylq13c836+V0JLCGt1AoFAqFQqFQKBQKhUKhUCgUCoVCoVAoFML5D5hKiZd4ELQUAAAAAElFTkSuQmCC" alt="Xblade">
					</a>
				</div>
			</div>		

			<div class="col-lg-2">
				<div class="single-brand">
					<a href="#">
					<img data-lazy="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAOEAAADhCAMAAAAJbSJIAAAAjVBMVEX////mABLlAADzqKrmAAb63N3ueHvpP0P0s7T97u7mAA786ur0ra/mAAvyoaPjAADqUVb2vb774+TxlJboLjTtbG/+9/fvgoX4zc751dbpQkfpPEH1uLnrVlrrXWHqTFDnFh/wjI73ycrnISjwiYvxkpToKC/mEhzufH7tbnHsZGjrW1/xmZv3xMXoNDrzkZdbAAAF+UlEQVR4nO2bDVPiMBCGYW2VVoq0fH8JqKByyv//eZe02U3SFvHOOnc47zPjjE26Sd587G4LtFoAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAXT+/qZ9A7qfCOfgZ3JxVS+2dAUHjxQOHlA4WXDxQKsQmg8b8Z59/zWYXxftXXrJ4vTeJnFdKLKZ4H/2ikf8unFV6b4hso/N+AQrkPCv9bmlTIIdOLmUmQk+QXwQcxlY3LlsaUMYWBtBFXDL9Loerj16CTpp3BwekuGc5zFom+47jtpMveK1G5EWWx2nXTtLvrc2WyuCkYujeTKZwPYza81712t+tqq40qTKj/bm2n99wbLYuSMSX0csv170PyjdeOcXpDetlIXrA4ax4cuXCkWwho9WANl8O63dGQQnqc+dbhvrCnTnF9S4+ZW//mNE+bqW/80Fa1ccCX1/ZeujJlkS6jYegbpjV7tRmFNKraH8hT+FiqTqV9eq0a36ta4nWdOgrHpmynb5hUDdcViY0orOvK7CNWGI3L1byKtK0zVutGfb4Qt0L3MrrY2cYuh7LEJhTSob4F7SJY4Ylqp+ESahWJz+2Wx0KpKVE7oH5mVOJcktiAwqQtNtPtaLSTs5FRSeE4dM/Ne+4rhrYgmoXOSiv/8+Q0pIlltHOitb31dua0Oy65mwYUynnJ9kVgkkOpt5pVOL3RlffW4eihkIytu9HVa/FY72QFmYAhDzhKMkVc2ctD6S9pt1Ma+ZcVJntTE0qE4OnNXIVvRTXZEnVk7MFa5yFCVe+45BhwqGldGcfM8idkN7cJESRutvXs5QhfVygtEzcc04B7T0SPdYgyzoFSyHGib6vZgXQoWJh/x3lt8ixji2XtF9aQ56PnDb0BhZHfrtoxA3YRO7ti1gHIEnftPkyp2qCSJTpWuV8eiGGykX/FLuZQkjWrMI5NxT7Je6F5atuYisIxVfvskmxSN4xJ7Nkn0ms+A+Jbh4GcyEdnR9IbD931NV9WSCsrISF6cTOXaEI2p6kuUtceOrcz2YwqoMrw1KBlz85IjkbkGgbzmvlqQKGpyNTufOy6DajklNpnFF6xsdekaeDJKsndMrf+ShIYZ66h7PnX71F4d/BS096G3JzmhEIz6NBXaM6TCvQJJ3vKUXGx3i2s8KF2ahpWaKLfOHJsw2synvWMQuM3o9qBvmgp7GxjObM9J5EIa9fw0KhC2fyW5cKm+GcUslMJHN8g5007UMkId5JY6HBX61RkDo5uQGwgWvhmt1vvSfRjhcGNsdq61RwQ89FLCOBPq/ONKWKuXUMOiE3HQzfXfFjxOwqOjh8qdM6WrEXCQyp2oKwWB0P9YGU3ZGQNg407B19QWHk64fy4NdYZoumNJiZJO6OQ/eOUM6JEUp6n3CRO/GGZIyt7NmWJAXGgGn1N4bD8XQebHx/uJK0ZZq1sc96XWl/ZmqlkIQjUHwvkZSXnBUerePTVenh/qxUrDDcsMCqN/E8VVu+zD2rTfiF6Xfjyezqr0C6iykMPx+PBPoq88HTJg3DRnVkyR3hXGY6WcnloXKF3EsOHqX3IuzoX8fWBcqOMg5Op3zrFksBKFlpm+dUn4Jr7klOdRWocZxS2g/ILHL5fPIg96C0vgV/UGoYVP9GAwnbQrl0I7T3OKmzTsGZ+MrIhLSa33GmmGol1Gld+odiIQuXH0mrFS/4Mf1ah8kuzsmmHvJhtz9jEy1Y2WdmwV31j2oxCNc9rf5jjAXlvE6PTCpXxq7cHwrU/zsDuR78ioYm3/tNj9XXp5xUesrAeGyF67HGyrg38b4WdG4VpmhdlA3um6NfSiMyuFpXXuvRu+nqr1NAhNYZhb1j7Wv/T31Q4+d0/O9Xq4nneX++90rrPTWrK9OWiv9bRtu6F7OlPX4yh7jSp1v6Jws8RB6c6+kbbjw3xfZrLBwovHyi8fKDw8jmt8Of/3uLn/2YGAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAADgYvgNVyFiZNS+0WoAAAAASUVORK5CYII=" alt="Xblade">
					</a>
				</div>
			</div>

					<div class="col-lg-2">
						<div class="single-brand">
							<a href="#">
							<img data-lazy="https://w1.pngwing.com/pngs/529/156/png-transparent-laptop-logo-dell-computer-sort-letter-dell-inspiron-15r-n5100-wordmark-thumbnail.png" alt="Xblade">
							</a>
						</div>
					</div>
                            <div class="col-lg-2">
                    <div class="single-brand">
                        <a href="#">
                            <img data-lazy="data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAOEAAADhCAMAAAAJbSJIAAAAe1BMVEX///8AAADb29vFxcVMTEyjo6OYmJhUVFRkZGRpaWnu7u5ERET6+vrPz89zc3Pg4OC2trbHx8e8vLyurq4+Pj7T09OBgYFeXl7o6OhSUlITExP09PTf398qKioMDAxubm42NjaOjo4iIiKHh4ctLS0YGBinp6d+fn6enp7lv/7ZAAAEW0lEQVR4nO3a2XqqMBSGYZznCati1arVrdz/FW6rVrMggazoyd7P957VhISfMQmNIgAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA8L8bVS2exStreb6+UW3k7CuxVkrWPl1c9APiJa2K1b143LYX5/Sjj+cfH87uOs9K9fvx3e88u7jo6gNWXW1dSxv+ffejem7nLYbPSq3rAV76dxGW0NnWpaz/4Sx9V8KxKl9IQvc1eAn4qek7KOFUGVCfMHa3FUU9Vd8hCZ23iJM24aqgreik6zsk4beui4o+Yb2gLfcdaqdPuJgou6ioExaepZqyb33CTiffShldwqSoqc9hUalFwDlU9vBDl/BPQA9u+jd+CFXC7uSi9i5xFM0mjxYHzl5nr3WjGrU14lkSMsxziuPBuvvWFl9zH0189TqHdDx7R4u/V+mm3t6/o70X9cXlHd9+PHfm+8Y0HlSTVUCTxpOm56wUj2uBzWuJB9ni/qMxCu5tK5veYnhonsa12cjr4vN6lj77/TzMF9v5Pp3GE88OVOTb7veQGhOpVjP7GCsN7JXQGAgPMy+kr129fenhehG9Hlk0ffr91Ui4LHvjf18Dj2fPPVEnLJub/dkt28N9Iw6Z94qjd3z8bCTseY/ajvskLOF27dvFZfwR6wLOxOZre8K5d/+VVhKSsKMbeR80Z1JM/M7P30XCSDM9nAYlHGgSXobK3gEPYjujQCZcKSPqE2b2xKcTLyOxlXmBy4SZ27XEKCRhlHtiF6s62xWO5jZLsySbMEr8b8Z6UMKoqlpJ2HkFTMU2YrCeS/gTMk4Pnd5Xee9dY7zgn/BySaUL/1mOz0nsii2aosyW8NdqNBin87b7kE+NrTUJ77u1HsTT9DBs7QoPZtPVrkHs4rcsK0poZF1Pxs15O7vUODQGgvqEpv41bvOwbeXWiheubZ7k+l1mTuGX8KlbM3bhaNyH7hmwcRicCYVEzJk3pfXl6towU6pNGDlXlH3q+yXMvJdLa8u1kewoISChY0n54KhuLq/5JhT3VVlluQI8zha/7xxW5uX9Z68gBzHE/FLtTz6EkfB4apRLi16X7TQeGCbx6Swfk8u0WW4uH2juG/xmK2onRQn1etrVQd1Xp5ttcUA50LWspbyUcK74FHelHLFdnfI7bRIXie2KfilhXLjCnLdRziyu8tedSQ7kbUuaLyXUbj4N+GxRfBvKGXXbVuWVhKfsgLDEJtJ+GanYT8vTRtS1rue9kPA6TtPsc7fo46XD2bbTD/K+tt+x4Ql3twb8IyaFn2ftigel8jGws1cKTvh4eXf9XgHXk6FNmBYGjOSL0/H/LoEJ6+YAvlq+MHC4TUp1Cc8ln53ktNc+pNJ+ub9ZNHJP8EHa3jhq74anxyTWP+FyPymO93NkHf/vJHn985NhVPDxqt8dyX90WieZdeyVTxeXrUrDAQAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAACAf81fHKc+tjN91Q8AAAAASUVORK5CYII=" alt="Xblade">
                        </a>
                    </div>
                </div>
                            <div class="col-lg-2">
                    <div class="single-brand">
                        <a href="#">
                            <img data-lazy="https://www.impacto.com.pe/storage/brands/1608586897_brand_APPLE.jpg" alt="Apple">
                        </a>
                    </div>
                </div>
                            <div class="col-lg-2">
                    <div class="single-brand">
                        <a href="#">
                            <img data-lazy="https://i.pinimg.com/originals/06/6b/63/066b63d0e14de4fba52f683963f3e50b.jpg" alt="Steelseries">
                        </a>
                    </div>
                </div>
                            <div class="col-lg-2">
                    <div class="single-brand">
                        <a href="#">
                            <img data-lazy="https://hardzone.es/app/uploads-hardzone.es/2011/04/intel-logo.jpg.gif" alt="Sennheiser">
                        </a>
                    </div>
                </div>
                            <div class="col-lg-2">
                    <div class="single-brand">
                        <a href="#">
                            <img data-lazy="https://developer.ridgerun.com/wiki/images/0/01/Nvidia-logo.png" alt="Arctic">
                        </a>
                    </div>
                </div>
                            <div class="col-lg-2">
                    <div class="single-brand">
                        <a href="#">
                            <img data-lazy="https://e7.pngegg.com/pngimages/506/329/png-clipart-logo-microsoft-corporation-product-brand-1080p-microsoft-logo-company-text-thumbnail.png" alt="Vertagear">
                        </a>
                    </div>
                </div>
                    </div>
    </div>
</div>

</section>
<section class="footer-area bg-impacto">
	<div class="footer">
		<div class="container">
			<div class="row">
				<div class="col-md-3">
					<ul class="footer_box">
						<h4>Garantias</h4>
						<li><a href="#">Términos y Condiciones</a></li>
						<li><a href="#">Términos de Garantía</a></li>
						<li><a href="#">Política de Privacidad</a></li>
						<li><a href="#">Envíos a Provincia</a></li>
						<li><a href="#">Reclamos</a></li>
					</ul>
				</div>
				<div class="col-md-3">
					<ul class="footer_box">
						<h4>Sobre nosotros</h4>
						<li><a href="#">Soporte Técnico</a></li>
						<li><a href="#">Trabaja con Nosotros</a></li>
						<li><a href="#">Equipo</a></li>
						<li><a href="#">Blog</a></li>
					</ul>
				</div>
				<div class="col-md-3">
					<ul class="footer_box">
						<h4>Atencion al cliente</h4>
						
						<li><a href="#">Preguntas frecuentes</a></li>
						<li><a href="#">Libro de reclamaciones</a></li>
						<div class="mt-3">
							<p class="text-white">Está página permite pagos online con:</p>
							<img src="https://media.discordapp.net/attachments/722535444776222854/911375721153306654/vissaa-1.png" class="">
							<img src="https://media.discordapp.net/attachments/722535444776222854/911376155435753572/masterr.png" class="">
							<img src="https://media.discordapp.net/attachments/722535444776222854/911377873103912970/logo-Paypal.png" class="">
							<img src="https://media.discordapp.net/attachments/722535444776222854/911376155435753572/masterr.png" class="">
						</div>
						
					</ul>
				</div>
				<div class="col-md-3">
					<ul class="footer_box">
						<h4>Contactanos</h4>
						<div class="footer_search">
						   <form>
							<input type="text" value="Ingrese su correo" onfocus="this.value = '';" onblur="if (this.value == '') {this.value = 'Enter your email';}">
							<input type="submit" value="Go">
						   </form>
						   <li><a href="#">online@impacto.com.pe</a></li>
							<li><a href="https://bit.ly/3tpwruQ">Whatsapp +51 99999999</a></li>
						</div>
						<ul class="social">	
						  <li class="facebook"><a href="https://www.facebook.com/FPS-Tec-110376924758775 "><span> </span></a></li>
						  <li class="youtube"><a href="https://www.youtube.com/channel/UC10p-QcTRTkm1MQeuvD2KwA"><span> </span></a></li>
						  <li class="instagram"><a href="https://www.instagram.com/fpstec_sac/"><span> </span></a></li>	
						  <li class="pinterest"><a href="https://blogfpstec.blogspot.com"><span> </span></a></li>	
																					
						</ul>
						   
					</ul>
				</div>
			</div>
			<div class="row footer_bottom">
				<div class="copy">
				   <p>2021-2 Social media<a href="#" target="_blank"></a></p>
				</div>
				  
			   </div>
		</div>
	</div>
</section>
    

	<button-social-float-component></button-social-float-component>

        </main>
        
            </div>

    <script>
        window.user_logeo = null;
        window.user_logeo_id = "";
        window.config_general = {"id":1,"igv":1.1799999999999999378275106209912337362766265869140625,"cambio":4.089999999999999857891452847979962825775146484375,"prices":3,"iconweb":"https:\/\/fpstec.com.pe\/storage\/resource_multimedia\/basic_icon_impacto.ico","iconwebios":"https:\/\/impacto.com.pe\/storage\/resource_multimedia\/basic_icon_impacto.ico","logoweb":"https:\/\/www.impacto.com.pe\/storage\/resource_multimedia\/1616798527GAAABYTe.png","id_status":1,"facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/importaciones.lmpacto","youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCXaVR7zqmVjwx3enh3wTvmA","instagram":"https:\/\/instagram.com\/importaciones.impacto?igshid=1smgkjxhdybcn","messenger":"https:\/\/m.me\/importaciones.lmpacto","whatsapp":"+51934474861,+51926916453,+51934469296,+51970556422,+51955227737,+51994229546,+51994291132,+51946549027,+51946092161,+51946416735","telegram":"LuisImpacto,Impactomiraflores,Tdaprincipal55,TdaCompugrande,ventaenlinejosue,asesoronlineimpactojeanpaul,Jhonyquinde,ImpactoAyacucho,ventasonlyorlandopareja,Clara_Impacto,Apolin_Impacto,CarlosCucho,ImpacCybergrande,OnlineGino,OnlineRoxana,OnlineEli,onlineBrian,impactoventasenlinea,onlineGermanB,onlinejeanpaul,onlineHenry","reclaims":"https:\/\/www.impacto.com.pe\/page?href=claims","targetprice":0.05000000000000000277555756156289135105907917022705078125,"termins_conditions":"\u003Ch1 class=\u0022text-center\u0022\u003ET\u00e9rminos y Condiciones\u003C\/h1\u003E\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                     En el presente documento se describe los \u003Cstrong\u003E\u201cT\u00e9rminos y Condiciones\u201d\u003C\/strong\u003E generales; as\u00ed mismo,\r\n                     las pol\u00edticas de privacidad aplicables al acceso y uso de los servicios brindados por \u003Cb\u003EImportaciones Impacto S.A.C.\u003C\/b\u003E\r\n                     dentro del sitio \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E, sus subdominios y\/u otros\r\n                     dominios (anexos url) relacionados (en adelante como \u0022impacto.com.pe\u0022 o el \u0022Sitio\u0022), en donde estos T\u00e9rminos y Condiciones\r\n                     se encuentren. Cualquier persona que desee acceder y\/o suscribirse, para poder usar el Sitio o los Servicios podr\u00e1 hacerlo\r\n                     sujet\u00e1ndose a los T\u00e9rminos y Condiciones Generales y las \u003Ca target=\u0022_blank\u0022 href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\/page?href=polit_privace\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003EPol\u00edticas de Privacidad\u003C\/a\u003E, junto con todas las dem\u00e1s pol\u00edticas y\r\n                     principios que rigen impacto.com.pe y que son incorporados al presente directamente o por referencia o que son explicados\r\n                     y\/o detallados en otras secciones del Sitio. En consecuencia, todas las visitas y todos los contratos y\r\n                     transacciones que se realicen en este Sitio, as\u00ed como sus efectos jur\u00eddicos, quedar\u00e1n regidos por estas reglas\r\n                     y sometidos a la legislaci\u00f3n aplicable en Per\u00fa.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n \r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                     El Usuario debe leer, entender y aceptar todas las condiciones establecidas en los T\u00e9rminos y Condiciones Generales y\r\n                     en las \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\/page?href=polit_privace\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003EPol\u00edticas de Privacidad\u003C\/a\u003E\r\n                     de Importaciones Impacto S.A.C. as\u00ed como en los dem\u00e1s documentos incorporados a los\r\n                     mismos por referencia, previo a su registro como Usuario de impacto.com.pe y\/o a la adquisici\u00f3n de productos y\r\n                     entrega de cualquier dato, quedando sujetos a lo se\u00f1alado y dispuesto en los T\u00e9rminos y Condiciones.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n \r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                     Cuando usted visita \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Eimpacto.com.pe\u003C\/a\u003E\r\n                     se est\u00e1 comunicando con importaciones Impacto de manera electr\u00f3nica.\r\n                     En ese sentido, usted brinda su consentimiento y conformidad total al aceptar los t\u00e9rminos y condiciones\r\n                     anteriormente mencionado, y promete regirse a ellos bajo cualquier circunstancia; as\u00ed mismo, nos da tu\r\n                     aprobaci\u00f3n para recibir comunicaciones de importaciones Impacto por correo electr\u00f3nico o\r\n                     mediante la publicaci\u00f3n de avisos en su portal.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n \r\n                 \u003Ch3\u003EClientes Registrados\u003C\/h3\u003E\r\n \r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                     Los clientes registrados en \u003Cstrong\u003EImportaciones Impacto S.A.C.\u003C\/strong\u003E han ingresado voluntariamente sus datos,\r\n                     los cuales se asumen reales y actualizados. La validaci\u00f3n de esta informaci\u00f3n es de exclusiva\r\n                     responsabilidad del cliente.  Como parte de nuestra actividad, tratamos datos personales en\r\n                     cumplimiento con lo dispuesto en la \u003Cstrong\u003ELey 29733 \u2013 Ley de Protecci\u00f3n de Datos Personales\u003C\/strong\u003E, su\r\n                     Reglamento, aprobado por \u003Cstrong\u003EDecreto Supremo 003-2013-JUS\u003C\/strong\u003E, y sus normas complementarias y\r\n                     modificatorias (todas \u00e9stas en adelante definidas como la \u003Cstrong\u003E\u201cNormativa de Protecci\u00f3n de Datos Personales\u201d\u003C\/strong\u003E ).\r\n                     Los datos personales cuyo tratamiento realizamos son almacenados en bancos de datos personales de\r\n                     titularidad de \u003Cstrong\u003EImportaciones Impacto S.A.C.\u003C\/strong\u003E\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n \r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                     Un cliente de \u003Cstrong\u003EImportaciones Impacto S.A.C.\u003C\/strong\u003E puede dejar de serlo por determinaci\u00f3n de\r\n                     \u003Cstrong\u003EImportaciones Impacto S.A.C.\u003C\/strong\u003E  y sin requerir una expresi\u00f3n de causa. Los distribuidores o\r\n                     clientes de \u003Cstrong\u003EImportaciones Impacto S.A.C.\u003C\/strong\u003E aceptan la presente pol\u00edtica comercial y de\r\n                     distribuci\u00f3n con el s\u00f3lo hecho de comprar y\/o recibir una factura o\r\n                     boleta de \u003Cstrong\u003EImportaciones Impacto S.A.C.\u003C\/strong\u003E\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n \r\n                 \u003Ch3\u003EProductos y Precios\u003C\/h3\u003E\r\n \r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                     Los precios y productos ofrecidos en \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E no son necesariamente las mismas\r\n                     que ofrezcan otros canales de venta, utilizados por \u003Cstrong\u003EImportaciones Impacto S.A.C.\u003C\/strong\u003E,\r\n                     tales como tiendas f\u00edsicas, publicidad televisada (TV), cat\u00e1logos u otros, a menos\r\n                     que se se\u00f1ale expresamente en este sitio o en la publicidad que realice \u003Cstrong\u003EImportaciones Impacto S.A.C.\u003C\/strong\u003E\r\n                     para cada promoci\u00f3n, hasta el momento de recibir una solicitud de compra, la cual s\u00f3lo obligar\u00e1 a\r\n                     \u003Cstrong\u003EImportaciones Impacto S.A.C.\u003C\/strong\u003E a partir del momento en el que habi\u00e9ndose verificado el cumplimiento de\r\n                     las condiciones de validaci\u00f3n, es decir haya formado el consentimiento entre las partes de una\r\n                     determinada transacci\u00f3n (conformidad de pago).\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n \r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                     Los precios y productos en este sitio, se encuentran vigentes \u00fanicamente mientras aparezcan\r\n                     en la p\u00e1gina de \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E pudiendo modificar cualquier\r\n                     informaci\u00f3n contenida en este sitio y sin previo aviso.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n \r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                     Los precios de los productos ofrecidos en el sitio est\u00e1n expresados en d\u00f3lares americanos,\r\n                     y moneda nacional ( sol ) . Los precios ofrecidos corresponden exclusivamente al valor del\r\n                     producto ofrecido (Inc. IGV) y no incluyen gastos de transporte, manejo, env\u00edo, accesorios\r\n                     que no se describan expresamente ni ning\u00fan otro \u00edtem adicional.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n \r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                     Es posible que cierto n\u00famero de productos ofrecidos en nuestra p\u00e1gina web o a trav\u00e9s de\r\n                     nuestras redes sociales puedan tener un precio incorrecto, el monto correcto a pagar se\r\n                     ver\u00e1 reflejado en su carrito de compras antes de proceder a efectuar el pago\r\n                     (checkout d\u00e9bito o cr\u00e9dito deposito o trasferencia ). Si la compra fue efectuada, de existir\r\n                     un error de digitaci\u00f3n en alguno de los precios de los productos y el precio correcto fuese\r\n                     m\u00e1s alto que el que figura en la p\u00e1gina, \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E lo contactar\u00e1 antes de que este\r\n                     sea enviado y\/o cancelaremos el pedido y le notificaremos acerca de la cancelaci\u00f3n. En caso\r\n                     el precio sea m\u00e1s bajo, se descontar\u00e1 la diferencia de la orden de compra final.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n \r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                     En caso un producto se exceda de la cantidad permitida, el pedido ser\u00e1 detenido\r\n                     por un lapso de tiempo que la empresa crea conveniente con el fin de coordinar con\r\n                     el cliente y\/o comprador, el tiempo de reposici\u00f3n del stock para completar su pedido.\r\n                     Si \u00e9ste fuera cancelar el pedido, el cual ya fue pagado con tarjeta de cr\u00e9dito y\/o d\u00e9bito,\r\n                     se efectuar\u00e1 el extorno dentro del plazo que estime la entidad bancaria correspondiente.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n \r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                     Los productos, colores, marcas y modelos est\u00e1n sujetos a disponibilidad de stock en la\r\n                     tienda online, no habr\u00e1 lugar a reclamos por una elecci\u00f3n err\u00f3nea del color de un producto.\r\n                     La informaci\u00f3n entregada por \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E respecto a configuraciones de productos o\r\n                     su desempe\u00f1o funcional es de car\u00e1cter referencial. Es responsabilidad del distribuidor o\r\n                     cliente validar las configuraciones de los productos que compra y asegurarse que el desempe\u00f1o\r\n                     funcional de los mismos cumpla con los requerimientos espec\u00edficos de cada caso.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n \r\n                 \u003Ch3\u003EStock\u003C\/h3\u003E\r\n \r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                     \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E se encarga de la actualizaci\u00f3n de la p\u00e1gina y la revisi\u00f3n constante de los productos y\/o\r\n                     accesorios que se exhiben en el sitio, no obstante, \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E puede modificar y descontinuar los\r\n                     productos y\/o servicios en cualquier momento sin contraer ninguna responsabilidad frente a El Usuario.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n \r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                     \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E  no garantiza un stock mayor al stock m\u00ednimo de 02 ( dos )\r\n                     unidades de sus productos durante el proceso de despacho. Los productos agotados\r\n                     no se exhibir\u00e1n en la web y no podr\u00e1n ser encontrados en el buscador de nuestra p\u00e1gina web.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n \r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                     Conforme a ello, \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E  se reserva el derecho de no aprobar la\r\n                     solicitud de compra y en consecuencia de no despachar un producto si este no\r\n                     cuenta con el stock solicitado. Toda solicitud de compra que se realice a\r\n                     trav\u00e9s de \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E ser\u00e1 validada seg\u00fan stock de producto, precio,\r\n                     datos del cliente y datos del medio de pago. En caso alguna de estas validaciones\r\n                     diera negativo, no se proceder\u00e1 a la atenci\u00f3n de la solicitud de compra,\r\n                     notific\u00e1ndose al Cliente dicho rechazo v\u00eda correo electr\u00f3nico (indicado por el\r\n                     Cliente durante el proceso de registro en el sitio) o v\u00eda telef\u00f3nica si fuera\r\n                     necesario, dentro de los 4 (cuatro) d\u00edas \u00fatiles siguientes a la fecha de ingreso de la solicitud de compra.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n \r\n                 \u003Ch3\u003EPol\u00edticas de entrega\u003C\/h3\u003E\r\n \r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-bold\u0022\u003EPlazos de entrega\u003C\/p\u003E\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                     Realizada la compra, nuestros plazos de entrega ser\u00e1n como m\u00e1ximo 4 d\u00edas h\u00e1biles\r\n                     una vez efectuada la cancelaci\u00f3n de su pedido en nuestras cuentas corrientes, esto\r\n                     es lo correspondiente a las entregas en la ciudad de lima metropolitana. Y en\r\n                     relaci\u00f3n de nuestros env\u00edos a provincia el tiempo ser\u00e1 como m\u00e1ximo 4 d\u00edas h\u00e1biles\r\n                     hasta la entrega en la agencia de trasporte que usted haya seleccionado.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                     Se le enviara v\u00eda correo electr\u00f3nico o celular solo en el caso de los env\u00edos a\r\n                     provincia la gu\u00eda de remisi\u00f3n de la agencia correspondiente que usted haya seleccionado.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n \r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-bold\u0022\u003EHorarios de entrega\u003C\/p\u003E\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                     Nuestros horarios de entrega en lima metropolitana son de lunes a s\u00e1bado de 10 am a 6 pm en relaci\u00f3n\r\n                      los distritos que figuran en nuestra p\u00e1gina web\r\n                      \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n \r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-bold\u0022\u003ECobertura de entrega\u003C\/p\u003E\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                     Nuestra cobertura de env\u00edos son a nivel nacional por intermedio de las\r\n                     empresas de trasporte asociadas a \u003Cstrong\u003EImportaciones Impacto S.A.C.\u003C\/strong\u003E  y nuestra cobertura en\r\n                     la ciudad de lima corresponden a los distritos que se encuentran en nuestra p\u00e1gina web\r\n                      \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n \r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-bold\u0022\u003EMedios de entrega\u003C\/p\u003E\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                     Nuestros medios de entrega de los productos adquiridos en \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E\r\n                     son:\r\n                     \u003Cul class=\u0022h4 font-weight-normal ml-5\u0022\u003E\r\n                         \u003Cli class=\u0022mb-2\u0022\u003E\r\n                             \u003Cstrong\u003ERecojo en tienda\u003C\/strong\u003E.- En la direcci\u00f3n que aparece en nuestra p\u00e1gina web, (carrito compras).\r\n                         \u003C\/li\u003E\r\n                         \u003Cli class=\u0022mb-2\u0022\u003E\r\n                             \u003Cstrong\u003EEnv\u00edos delivery\u003C\/strong\u003E.- Env\u00edos con unidades motorizadas y m\u00f3viles en lima y sus distritos en mencionados en nuestra p\u00e1gina web.\r\n                         \u003C\/li\u003E\r\n                         \u003Cli\u003E\r\n                             \u003Cstrong\u003EEnv\u00edos a provincia\u003C\/strong\u003E.- Enviamos por medio de las agencias de trasporte elegidos por nuestros clientes.\r\n                         \u003C\/li\u003E\r\n                     \u003C\/ul\u003E\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n \r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-bold\u0022\u003EModo de confirmaci\u00f3n de entrega\u003C\/p\u003E\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                     Nuestros m\u00e9todos de confirmaci\u00f3n de entrega son:\r\n                     \u003Cul class=\u0022h4 font-weight-normal ml-5\u0022\u003E\r\n                         \u003Cli class=\u0022mb-2\u0022\u003E\r\n                             \u003Cstrong\u003ERecojo en tienda\u003C\/strong\u003E.- Sello de entregado y firma de parte del cliente se\u00f1al de conformidad de precio y cantidad de su compra.\r\n                         \u003C\/li\u003E\r\n                         \u003Cli class=\u0022mb-2\u0022\u003E\r\n                             \u003Cstrong\u003EEnv\u00edos delivery\u003C\/strong\u003E.- Firma de cliente se\u00f1al de conformidad de precio y cantidad de su compra.\r\n                         \u003C\/li\u003E\r\n                         \u003Cli\u003E\r\n                             \u003Cstrong\u003EEnv\u00edos a provincia\u003C\/strong\u003E.- Enviamos mediante correo y celular la gu\u00eda de remisi\u00f3n de la empresa de trasporte elegido por el cliente dando se\u00f1al de nuestra entrega de su pedido.\r\n                         \u003C\/li\u003E\r\n                     \u003C\/ul\u003E\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n \r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-bold\u0022\u003ECostos relacionados a la entrega\u003C\/p\u003E\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                     Nuestros m\u00e9todos de confirmaci\u00f3n de entrega son:\r\n                     \u003Cul class=\u0022h4 font-weight-normal ml-5\u0022\u003E\r\n                         \u003Cli class=\u0022mb-2\u0022\u003E\r\n                             \u003Cstrong\u003EEnv\u00edos delivery\u003C\/strong\u003E.- Nuestros precios de envi\u00f3 var\u00edan de acuerdo al distrito que se muestra\r\n                             a la hora de la compra, recojo en tienda no tenemos costo adicional y env\u00edos a provincia no tenemos costo adicional.\r\n                         \u003C\/li\u003E\r\n                     \u003C\/ul\u003E\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n \r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-bold\u0022\u003EForma de Pago\u003C\/p\u003E\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                     Nuestros productos y servicios ofrecidos en la Tienda Virtual \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E\r\n                      ser\u00e1n  cancelados  en dos modalidades .\r\n                     \u003Cul class=\u0022h4 font-weight-normal ml-5\u0022\u003E\r\n                         \u003Cli class=\u0022mb-2\u0022\u003E\r\n                             \u003Cstrong\u003EPagos en l\u00ednea\u003C\/strong\u003E.- Pago utilizando tarjetas de cr\u00e9dito y\/o d\u00e9bito:\r\n                                 \u003Cul class=\u0022ml-5 mt-1\u0022\u003E\r\n                                     \u003Cli class=\u0022mt-1\u0022\u003E\r\n                                         \u003Cstrong\u003ECr\u00e9dito:\u003C\/strong\u003E Tarjetas Visa; MasterCard; American Express; Dinners Club\r\n                                     \u003C\/li\u003E\r\n                                     \u003Cli class=\u0022mt-1\u0022\u003E\r\n                                         \u003Cstrong\u003ED\u00e9bito:\u003C\/strong\u003E Tarjetas Visa y MasterCard\r\n                                     \u003C\/li\u003E\r\n                                 \u003C\/ul\u003E\r\n                         \u003C\/li\u003E\r\n                     \u003C\/ul\u003E\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n \r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                     Las tarjetas que este sitio permite son las siguientes: Tarjetas de Cr\u00e9dito y\/o D\u00e9bito VISA,\r\n                     MasterCard, Dinners Club, American Express.\r\n                     El uso de las tarjetas en menci\u00f3n, se sujetar\u00e1n a lo establecido en estos T\u00e9rminos y Condiciones,\r\n                     y en relaci\u00f3n con su emisor, y a lo pactado en los respectivos Contratos de Apertura y Reglamento\r\n                     de Uso. En caso de contradicci\u00f3n, predominar\u00e1 lo expresado en t\u00e9rminos y condiciones de \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E\r\n                     El pago con tarjeta bancaria de d\u00e9bito est\u00e1 sujeto a los t\u00e9rminos y condiciones establecidos por la\r\n                     entidad bancaria emisora de la referida tarjeta.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n \r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                     Trat\u00e1ndose de las tarjetas bancarias aceptadas en este sitio, los aspectos relativos a\r\n                     \u00e9stas, tales como la fecha de emisi\u00f3n, caducidad, cupo, bloqueos, clave secreta etc.,\r\n                     se regir\u00e1n por el respectivo Contrato de Apertura y Reglamento de Uso, de tal forma\r\n                     \u003Cstrong\u003EImportaciones Impacto S.A.C.\u003C\/strong\u003E no tendr\u00e1 responsabilidad en cualquiera de los aspectos se\u00f1alados.\r\n                     El sitio podr\u00e1 indicar determinadas condiciones de compra seg\u00fan el medio de pago que utilice el usuario.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n\t\t\t\t \r\n\t\t\t\t \u003Chr class=\u0022m-5\u0022\u003E\r\n                \u003Csmall class=\u0022text-center\u0022\u003EIdioma: Ingles\u003C\/small\u003E\r\n                \u003Ch1 class=\u0022text-center\u0022\u003ETerms and Conditions\u003C\/h1\u003E\r\n                \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                    This document describes the general \u003Cstrong\u003E\u0022Terms and Conditions\u0022\u003C\/strong\u003E; Likewise,\r\n                    the privacy policies applicable to access and use of the services provided by\r\n                    \u003Cb\u003EImportaciones Impacto S.A.C.\u003C\/b\u003E within the \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E site, its subdomains\r\n                    and \/ or other domains (url attachments) related (here in after as \u0022impacto.com.pe\u0022\r\n                    or the \u0022Site\u0022), where these Terms and Conditions are found. Any person who wishes\r\n                    to access and \/ or subscribe, in order to use the Site or the Services may do\r\n                    so subject to the General Terms and Conditions and the Privacy Policies,\r\n                    along with all other policies and principles that govern impacto.com.pe\r\n                    and that are incorporated herein directly or by reference or that are\r\n                    explained and \/ or detailed in other sections of the Site. Consequently,\r\n                    all visits and all contracts and transactions carried out on this Site,\r\n                    as well as their legal effects, will be governed by these rules and subject\r\n                    to the applicable legislation in \u003Cstrong\u003EPeru\u003C\/strong\u003E.\r\n                \u003C\/p\u003E\r\n\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                    The User must read, understand and accept all the conditions established in\r\n                    the General \u003Cstrong\u003ETerms and Conditions\u003C\/strong\u003E and in the \u003Cstrong\u003EPrivacy Policies\u003C\/strong\u003E of\r\n                    \u003Cstrong\u003EImportaciones Impacto S.A.C.\u003C\/strong\u003E as well as in the other documents\r\n                    incorporated into them by reference, prior to registering as a\r\n                    user of impacto.com.pe and \/ or the acquisition of products and\r\n                    delivery of any data, being subject to the provisions and provisions\r\n                    of the \u003Cstrong\u003ETerms and Conditions\u003C\/strong\u003E .\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                    When you visit \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Eimpacto.com.pe\u003C\/a\u003E you are communicating with Impacto imports electronically.\r\n                     In that sense, you give your consent and full agreement by accepting the\r\n                     aforementioned terms and conditions, and promise to abide by them under any\r\n                     circumstances; Likewise, you give us your approval to receive communications\r\n                     about Impacto imports by email or by posting notices on your portal.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n\r\n                 \u003Ch3\u003ERegistered Clients\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                    Customers registered in \u003Cstrong\u003EImportaciones Impacto S.A.C.\u003C\/strong\u003E They have voluntarily\r\n                    entered their data, which is assumed to be real and updated. The validation\r\n                     of this information is the sole responsibility of the customer. As part of\r\n                     our activity, we process personal data in compliance with the provisions of\r\n                     \u003Cstrong\u003ELaw 29733 - Personal Data Protection Law\u003C\/strong\u003E, its Regulations, approved by \u003Cstrong\u003ESupreme\r\n                        Decree 003-2013-JUS\u003C\/strong\u003E, and its complementary and modifying regulations\r\n                     (all of these here in after defined as the \u0022Personal Data Protection Regulations\u0022).\r\n                     The personal data whose treatment we carry out are stored in personal data banks\r\n                     owned by \u003Cstrong\u003EImportaciones Impacto S.A.C.\u003C\/strong\u003E\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                    A client of \u003Cstrong\u003EImportaciones Impacto S.A.C.\u003C\/strong\u003E may cease to be by determination of\r\n                    \u003Cstrong\u003EImportaciones Impacto S.A.C.\u003C\/strong\u003E and without requiring an expression of cause.\r\n                    The distributors or clients of \u003Cstrong\u003EImportaciones Impacto S.A.C.\u003C\/strong\u003E accept this\r\n                    commercial and distribution policy with the sole fact of purchasing and \/\r\n                    or receiving an invoice or ticket from \u003Cstrong\u003EImportaciones Impacto S.A.C.\u003C\/strong\u003E\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n\r\n                 \u003Ch3\u003EProducts and Prices\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                    The prices and products offered at \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E are not necessarily the same\r\n                    as those offered by other sales channels used by \u003Cstrong\u003EImportaciones Impacto SAC\u003C\/strong\u003E,\r\n                    such as physical stores, televised advertising (TV), catalogs or others,\r\n                    unless otherwise stated expressly indicate on this site or in the advertising\r\n                    made by \u003Cstrong\u003EImportaciones Impacto SAC\u003C\/strong\u003E for each promotion, until the moment of\r\n                    receiving a purchase request, which will only oblige \u003Cstrong\u003EImportaciones Impacto S.A.C.\u003C\/strong\u003E\r\n                    from the moment in which the fulfillment of the validation conditions has been\r\n                    verified, that is, the consent has been formed between the parties of a certain\r\n                    transaction (payment agreement).\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                    The prices and products on this site are valid only as long as they appear\r\n                    on the \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E page, and any information contained on this site\r\n                    may be modified without prior notice.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                    The prices of the products offered on the site are expressed in US\r\n                    dollars and national currency (sol). The prices offered correspond\r\n                    exclusively to the value of the product offered (Inc. Taxes) and do\r\n                    not include transportation, handling, shipping, accessories that are\r\n                    not expressly described or any other additional item.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                    It is possible that a certain number of products offered on our website or through\r\n                    our social networks may have an incorrect price, the correct amount to pay will be\r\n                    reflected in your shopping cart before proceeding to make the payment\r\n                    (checkout debit or credit deposit or transfer). If the purchase was made, if\r\n                    there is a typing error in any of the product prices and the correct price is\r\n                    higher than the one that appears on the page, \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E will contact\r\n                    you before it is sent and \/ or we will cancel the order and notify you of the\r\n                    cancellation. If the price is lower, the difference will be deducted from the\r\n                    final purchase order.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                    In case a product exceeds the allowed quantity, the order will be stopped for a\r\n                    period of time that the company deems convenient in order to coordinate with the\r\n                    client and \/ or buyer, the time to replenish the stock to complete the order. If\r\n                    this were to cancel the order, which was already paid with a credit and \/ or debit\r\n                    card, the return will be made within the term estimated by the corresponding bank.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                    The products, colors, brands and models are subject to availability of stock\r\n                    in the online store, there will be no place for claims for a wrong choice of\r\n                    the color of a product. The information provided by \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E regarding\r\n                    product configurations or their functional performance is of a referential nature.\r\n                    It is the responsibility of the distributor or customer to validate the configurations\r\n                    of the products they purchase and to ensure that their functional performance\r\n                    meets the specific requirements of each case.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n\r\n                 \u003Ch3\u003EStock\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                    \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E is in charge of updating the page and constantly reviewing\r\n                    the products and \/ or accessories displayed on the site, however, \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E\r\n                    may modify and discontinue the products and \/ or services at any time without\r\n                    incurring any responsibility against The User.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                    \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E does not guarantee a stock greater than the minimum\r\n                    stock of 02 (two) units of its products during the dispatch process.\r\n                    Out of stock products will not be displayed on the web and cannot be\r\n                    found in the search engine of our web page.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                    Accordingly, \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E reserves the right not to approve the purchase\r\n                    request and consequently not to dispatch a product if it does not have the\r\n                    requested stock. Any purchase request that is made through \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E\r\n                    will be validated according to product stock, price, customer data and payment\r\n                    method data. In the event that any of these validations are negative, the\r\n                    purchase request will not be attended to, and the Client will be notified\r\n                    of said rejection via email (indicated by the Client during the registration\r\n                    process on the site) or by telephone if necessary. within 4 (four) business\r\n                    days following the date of entry of the purchase request.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n\r\n                 \u003Ch3\u003EDelivery Policies\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-bold\u0022\u003EDeadlines of Delivery\u003C\/p\u003E\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                    Once the purchase has been made, our delivery times will be a maximum of 4\r\n                    business days once the cancellation of your order has been made in our\r\n                    checking accounts, this is what corresponds to deliveries in the city of\r\n                    metropolitan Lima. And in relation to our shipments to the province,\r\n                    the time will be a maximum of 4 business days until delivery at the\r\n                    transport agency that you have selected.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                    You will be sent via email or cell phone only in the case of shipments\r\n                    to the province, the referral guide of the corresponding agency that\r\n                    you have selected.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-bold\u0022\u003ESchedule of delivery\u003C\/p\u003E\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                    Our delivery times in metropolitan Lima are from Monday to Saturday\r\n                    from 10 am to 6 pm in relation to the districts listed on our website \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-bold\u0022\u003EDelivery coverage\u003C\/p\u003E\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                    Our coverage of shipments is nationwide through the transport\r\n                    companies associated with Importaciones Impacto SAC and our coverage\r\n                    in the city of Lima corresponds to the districts found on our\r\n                    website \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-bold\u0022\u003EMeans of delivery\u003C\/p\u003E\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                    Our means of delivery of the products purchased at \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E are:\r\n                     \u003Cul class=\u0022h4 font-weight-normal ml-5\u0022\u003E\r\n                         \u003Cli class=\u0022mb-2\u0022\u003E\r\n                             \u003Cstrong\u003EPick up in store\u003C\/strong\u003E.- at the address that appears on our website (shopping cart).\r\n                         \u003C\/li\u003E\r\n                         \u003Cli class=\u0022mb-2\u0022\u003E\r\n                             \u003Cstrong\u003EShipments delivery\u003C\/strong\u003E.- shipments with motorized and mobile delivery in Lima and coverage districts mentioned on our website.\r\n                         \u003C\/li\u003E\r\n                         \u003Cli\u003E\r\n                             \u003Cstrong\u003EShipments to the province\u003C\/strong\u003E.- we send through the transport agent chosen by our customers.\r\n                         \u003C\/li\u003E\r\n                     \u003C\/ul\u003E\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-bold\u0022\u003EDelivery confirmation mode\u003C\/p\u003E\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                    Our delivery confirmation methods are:\r\n                     \u003Cul class=\u0022h4 font-weight-normal ml-5\u0022\u003E\r\n                         \u003Cli class=\u0022mb-2\u0022\u003E\r\n                             \u003Cstrong\u003EPick up the store\u003C\/strong\u003E.- stamp of delivery and signature of the client, signal of agreement of price and quantity of your purchase.\r\n                         \u003C\/li\u003E\r\n                         \u003Cli class=\u0022mb-2\u0022\u003E\r\n                             \u003Cstrong\u003EShipments delivery\u003C\/strong\u003E.- client signature signal of agreement of price and quantity of your purchase.\r\n                         \u003C\/li\u003E\r\n                         \u003Cli\u003E\r\n                             \u003Cstrong\u003EShipments to the province\u003C\/strong\u003E.- we send by mail and cell phone the referral guide of the transport company chosen by the client giving a signal of our delivery of your order.\r\n                         \u003C\/li\u003E\r\n                     \u003C\/ul\u003E\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-bold\u0022\u003ECosts related to delivery\u003C\/p\u003E\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                    Our delivery costs are:\r\n                     \u003Cul class=\u0022h4 font-weight-normal ml-5\u0022\u003E\r\n                         \u003Cli class=\u0022mb-2\u0022\u003E\r\n                             \u003Cstrong\u003EDelivery shipments\u003C\/strong\u003E.- Delivery shipments and our shipping prices realice every according to the district shown at the time of purchase\r\n                             If the customer pick up at the store no have additional cost and shipments to the province have no additional cost.\r\n                         \u003C\/li\u003E\r\n                     \u003C\/ul\u003E\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-bold\u0022\u003EPayment method\u003C\/p\u003E\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                    Our products and services offered in the Virtual Store \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E\r\n                    will be canceled in two ways.\r\n                     \u003Cul class=\u0022h4 font-weight-normal ml-5\u0022\u003E\r\n                         \u003Cli class=\u0022mb-2\u0022\u003E\r\n                             \u003Cstrong\u003EOnline payments\u003C\/strong\u003E.- Payment using credit and debit cards:\r\n                                 \u003Cul class=\u0022ml-5 mt-1\u0022\u003E\r\n                                     \u003Cli class=\u0022mt-1\u0022\u003E\r\n                                         \u003Cstrong\u003ECredit:\u003C\/strong\u003E Visa Cards; MasterCard; American Express; Dinners Club\r\n                                     \u003C\/li\u003E\r\n                                     \u003Cli class=\u0022mt-1\u0022\u003E\r\n                                         \u003Cstrong\u003EDebit:\u003C\/strong\u003E Visa and MasterCard cards\r\n                                     \u003C\/li\u003E\r\n                                 \u003C\/ul\u003E\r\n                         \u003C\/li\u003E\r\n                     \u003C\/ul\u003E\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                    The cards that this site allows are the following: Credit and \/ or\r\n                    Debit Cards VISA, MasterCard, Diners, American Express. The use of\r\n                    the aforementioned cards will be subject to what is established in\r\n                    these Terms and Conditions, and in relation to its issuer, and to\r\n                    what is agreed in the respective Opening Contracts and Use Regulations.\r\n                    In case of contradiction, what is expressed in terms will prevail. and\r\n                    conditions of \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.impacto.com.pe\u0022 target=\u0022_blank\u0022 class=\u0022font-weight-bold text-dark\u0022\u003Ewww.impacto.com.pe\u003C\/a\u003E Payment by debit bank card is subject\r\n                    to the terms and conditions established by the bank issuing the said card.\r\n                 \u003C\/p\u003E\r\n\r\n                 \u003Cp class=\u0022h4 text-dark font-weight-normal\u0022\u003E\r\n                    In the case of bank cards accepted on this site, the aspects\r\n                    related to them, such as the date of issue, expiration, quota,\r\n                    blocks, secret code, etc., will be governed by the respective\r\n                    Opening Contract and Use Regulations, in such a way \u003Cstrong\u003EImports Impact SAC\u003C\/strong\u003E\r\n                    will not have responsibility in any of the indicated aspects. The site\r\n                    may indicate certain conditions of purchase according to the means of\r\n                    payment used by the user.\r\n                 \u003C\/p\u003E","garanty":"\u003Ch1 class=\u0022text-center\u0022\u003ET\u00e9rminos y Condiciones de Garant\u00eda\u003C\/h1\u003E\r\n            \u003Ch2\u003EApreciado Cliente\u003C\/h2\u003E\r\n            \u003Ch4 class=\u0022my-3\u0022\u003E\r\n                Le agradecemos su confianza al adquirir sus productos en \u003Cb\u003EImportaciones Impacto S.A.C.\u003C\/b\u003E dese\u00e1ndole satisfacci\u00f3n plena con su compra.\r\n                En caso se presenten inconvenientes con su producto, s\u00edrvase llevarlo a nuestra \u00c1rea de Garant\u00edas:\r\n                \u003Cb\u003EAV. Bolivia 148 Int. 542 (Centro Comercial \u201cCentro Lima\u201d)\u003C\/b\u003E, teniendo en cuenta las consideraciones\r\n                correspondientes para la aplicaci\u00f3n de la garant\u00eda.\r\n            \u003C\/h4\u003E\r\n            \u003Ch4 class=\u0022my-3\u0022\u003EConsideraciones b\u00e1sicas:\u003C\/h4\u003E\r\n\r\n            \u003Cdiv class=\u0022ml-3\u0022\u003E\r\n                \u003Ch4\u003E\r\n                    \u2022 El producto debe encontrarse dentro del periodo de garant\u00eda con Impacto (12 meses a partir de la fecha de compra).\r\n                \u003C\/h4\u003E\r\n                \u003Ch4\u003E\r\n                    \u2022 El cliente debe presentar su comprobante de compra.\r\n                \u003C\/h4\u003E\r\n                \u003Ch4\u003E\r\n                    \u2022 El producto debe estar completo (accesorios y empaques).\r\n                \u003C\/h4\u003E\r\n                \u003Ch4\u003E\r\n                    \u2022 El producto no debe presentar signos de da\u00f1o f\u00edsico o deterioro.\r\n                \u003C\/h4\u003E\r\n            \u003C\/div\u003E\r\n\r\n            \u003Ch4 class=\u0022my-3\u0022\u003EAplicaci\u00f3n de la Garant\u00eda:\u003C\/h4\u003E\r\n            \u003Cdiv class=\u0022ml-3\u0022\u003E\r\n                \u003Ch4\u003E\r\n                    \u2022 El cliente, SIN EXCEPCI\u00d3N, deber\u00e1 presentar su comprobante de compra impreso (original o copia) emitido por\r\n                    Importaciones Impacto S.A.C. En este documento se detalla la fecha de compra y la serie de los productos adquiridos.\r\n                \u003C\/h4\u003E\r\n                \u003Ch4\u003E\r\n                    \u2022 En caso de que el producto presente fallas dentro de los 7 d\u00edas h\u00e1biles posteriores a la fecha de compra,\r\n                    la empresa se compromete a realizar el cambio inmediato (o una Nota de Cr\u00e9dito, de no contar con stock).\r\n                \u003C\/h4\u003E\r\n                \u003Ch4\u003E\r\n                    \u2022 Si el producto presenta fallas pasado los 7 d\u00edas h\u00e1biles desde la compra, el componente defectuoso ser\u00e1\r\n                    internado por Impacto para la resoluci\u00f3n del caso con la marca\/proveedor del producto en un plazo de entre 15 a 30 d\u00edas h\u00e1biles.\r\n                \u003C\/h4\u003E\r\n                \u003Ch4\u003E\r\n                    \u2022 La garant\u00eda de monitores, laptops, impresoras u otros productos que cuenten con un CAS (Centro de Servicio Autorizado)\r\n                    ser\u00e1 cubierta por Importaciones Impacto S.A.C. durante los primeros 7 d\u00edas h\u00e1biles a partir de la fecha de compra\r\n                    presentando el equipo completo en buenas condiciones y sin ning\u00fan tipo de deterioro (caja, manuales, bolsas, accesorios, etc.).\r\n                    Si ya transcurri\u00f3 este tiempo o en caso de que los equipos est\u00e9n incompletos y\/o deteriorados, el producto debe ser tramitado\r\n                    por el cliente directamente con el CAS de la marca, el cual puede encontrar en la web del fabricante.\r\n                \u003C\/h4\u003E\r\n                \u003Ch4\u003E\r\n                    \u2022 Para los productos adquiridos en provincia, el cliente asumir\u00e1 la obligaci\u00f3n de cubrir los gastos de env\u00edo y retorno de sus productos.\r\n                \u003C\/h4\u003E\r\n                \u003Ch4\u003E\r\n                    \u2022 No se aceptar\u00e1 cambios ni devoluciones por errores de compra, cambio de opini\u00f3n o incompatibilidad con\r\n                    productos de otros proveedores. En situaciones excepcionales, un producto podr\u00eda estar sujeto a validaci\u00f3n\r\n                    por parte del \u00e1rea de garant\u00edas de Impacto y posterior aplicaci\u00f3n de penalidades por restoking y\/o gastos administrativos.\r\n                \u003C\/h4\u003E\r\n            \u003C\/div\u003E\r\n\r\n            \u003Ch4 class=\u0022my-3\u0022\u003ELa garant\u00eda de los productos con Impacto NO ser\u00e1 v\u00e1lida con Impacto:\u003C\/h4\u003E\r\n            \u003Cdiv class=\u0022ml-3\u0022\u003E\r\n                \u003Ch4\u003E\r\n                    \u2022 Cuando se encuentre fuera del per\u00edodo de garant\u00eda (12 meses).\r\n                \u003C\/h4\u003E\r\n                \u003Ch4\u003E\r\n                    \u2022 Cuando se evidencie da\u00f1o: golpes, rayaduras, da\u00f1o el\u00e9ctrico, quemaduras, contactos rotos o doblados, cobre\r\n                    expuesto, \u00f3xido, salitre, corrosi\u00f3n, partes faltantes, sellos de garant\u00eda adulterados, etiquetas de series\r\n                    removidas o cualquier agente externo que pueda perjudicar el funcionamiento de los componentes electr\u00f3nicos\r\n                    (l\u00edquidos, insectos, residuos de animales, exceso de polvo por ausencia de mantenimiento, etc.).\r\n                \u003C\/h4\u003E\r\n                \u003Ch4\u003E\r\n                    \u2022 Cuando sea utilizado en condiciones no recomendadas por el fabricante (humedad, altura, temperatura).\r\n                    Para m\u00e1s informaci\u00f3n, consulte la documentaci\u00f3n del fabricante del producto.\r\n                \u003C\/h4\u003E\r\n                \u003Ch4\u003E\r\n                    \u2022 Cuando el equipo presente un funcionamiento distinto al esperado debido a: configuraciones incorrectas\r\n                    en el software o ausencia de configuraciones, uso de aplicaciones no compatibles, actualizaciones del sistema\r\n                    y de las aplicaciones. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, consulte la documentaci\u00f3n del fabricante del producto sobre software\r\n                    compatible y su configuraci\u00f3n.\r\n                \u003C\/h4\u003E\r\n                \u003Ch4\u003E\r\n                    \u2022 Cuando ocurra una p\u00e9rdida de informaci\u00f3n del usuario debido a problemas de hardware, software, virus inform\u00e1ticos\r\n                    u otros. Es responsabilidad exclusiva del usuario realizar un respaldo peri\u00f3dico de su informaci\u00f3n personal.\r\n                \u003C\/h4\u003E\r\n                \u003Ch4\u003E\r\n                    \u2022 La empresa, en ciertos casos, instala sistemas operativos y aplicaciones \u00fanicamente con fines de control de\r\n                    calidad y\/o demostraci\u00f3n del buen funcionamiento y compatibilidad del hardware que conforma el equipo.\r\n                    Por lo tanto, el cliente debe borrar este tipo de software o adquirir las licencias respectivas.\r\n                    La garant\u00eda no cubre fallas o errores de software (sistemas operativos y aplicaciones).\r\n                \u003C\/h4\u003E\r\n            \u003C\/div\u003E\r\n\r\n            \u003Ch4 class=\u0022my-5\u0022\u003EJefatura de Garant\u00edas de Importaciones impacto.\u003C\/h4\u003E","privacy_police":"\u003Cdiv class=\u0022col-md-10\u0022\u003E\r\n                \u003Ch1\u003EPol\u00edtica de privacidad de www.impacto.com.pe\u003C\/h1\u003E\r\n                \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;\u0022\u003E\r\n                    Esta Aplicaci\u00f3n recoge algunos Datos Personales de sus Usuarios. \u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\r\n                    El presente documento puede imprimirse como referencia utilizando el comando de impresi\u00f3n en las opciones de configuraci\u00f3n de cualquier navegador.\u003C\/p\u003E\r\n            \u003C\/div\u003E\r\n            \u003Cdiv class=\u0022col-md-10 mt-3\u0022\u003E\r\n                \u003Ch3\u003EDatos Personales recogidos para las siguientes finalidades y utilizando los siguientes servicios:\u003C\/h3\u003E\r\n                \u003Cul\u003E\r\n                    \u003Cli class=\u0022p-3 mt-2\u0022\u003E\r\n                        \u003Ch4\u003EClases de Datos recogidos\u003C\/h4\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;\u0022\u003E\r\n                            Entre las clases de Datos Personales que recoge esta Aplicaci\u00f3n, ya sea directamente o a trav\u00e9s de terceros, se encuentran: nombre; apellido(s); n\u00famero de tel\u00e9fono; direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico; Cookies; Datos de uso; pa\u00eds; sexo; fecha de nacimiento; ciudad.\r\n                            \u003Cbr\u003E\r\n                            La informaci\u00f3n completa referente a cada categor\u00eda de Datos Personales que se recogen se proporciona en las secciones de la presente pol\u00edtica de privacidad dedicadas a tal fin o mediante textos explicativos espec\u00edficos que se muestran antes de la recogida de dichos Datos.\r\n                            Los Datos Personales podr\u00e1n ser proporcionados libremente por el Usuario o, en caso de los Datos de Uso, ser\u00e1n recogidos autom\u00e1ticamente cuando se utilice esta Aplicaci\u00f3n.\r\n                            Todos los Datos solicitados por esta Aplicaci\u00f3n son obligatorios y la negativa a proporcionarlos podr\u00e1 imposibilitar que esta Aplicaci\u00f3n pueda proceder a la prestaci\u00f3n del Servicio. En los casos en los que esta Aplicaci\u00f3n indique espec\u00edficamente que ciertos Datos no son obligatorios, los Usuarios ser\u00e1n libres de no comunicar tales Datos sin que esto tenga consecuencia alguna sobre la disponibilidad o el funcionamiento del Servicio. Los Usuarios que tengan dudas sobre qu\u00e9 Datos son obligatorios pueden contactar con el Titular.\r\n                            El uso de Cookies - o de otras herramientas de seguimiento - por parte de esta Aplicaci\u00f3n o por los titulares de servicios de terceros utilizados por esta Aplicaci\u00f3n tiene como finalidad la prestaci\u00f3n del Servicio solicitado por el Usuario, adem\u00e1s de cualesquiera otras finalidades que se describan en el presente documento y en la Pol\u00edtica de Cookies, en caso de estar disponible.\r\n                            \u003Cbr\u003E\r\n                            El Usuario asume la responsabilidad respecto de los Datos Personales de terceros que se obtengan, publiquen o compartan a trav\u00e9s de esta Aplicaci\u00f3n y declara por la presente que tiene el consentimiento de dichos terceros para proporcionar dichos Datos al Titular.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                    \u003C\/li\u003E\r\n                    \u003Cli class=\u0022p-3 mt-2\u0022\u003E\r\n                        \u003Ch4\u003EBase jur\u00eddica del Tratamiento\u003C\/h4\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;\u0022\u003E\r\n                            El Titular podr\u00e1 tratar los Datos Personales del Usuario, si se cumple una de las siguientes condiciones: \u003Cbr\u003E\r\n                                \u003Cul class=\u0022ml-3\u0022 style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;\u0022\u003E\r\n                                    \u003Cli\u003E\u2022 Cuando los Usuarios hayan dado su consentimiento para una o m\u00e1s finalidades espec\u00edficas. Aviso: Al amparo de varias legislaciones diferentes, el Titular podr\u00e1 estar autorizado a tratar los Datos Personales hasta que el Usuario se oponga a ello (\u201copci\u00f3n de no participaci\u00f3n\u201d), sin necesidad de consentimiento o de cualquier otra base jur\u00eddica. Sin embargo, esto no ser\u00e1 aplicable cuando el tratamiento de los Datos Personales est\u00e9 sujeto a la normativa europea en materia de protecci\u00f3n de Datos Personales;\u003C\/li\u003E\r\n                                    \u003Cli\u003E\u2022 Cuando la obtenci\u00f3n de Datos sea necesaria para el cumplimiento de un contrato entre el Usuario y\/o cualquier otra obligaci\u00f3n precontractual del mismo;\u003C\/li\u003E\r\n                                    \u003Cli\u003E\u2022 Cuando el tratamiento sea necesario para el cumplimiento de una obligaci\u00f3n legal de obligado cumplimiento por parte del Usuario;\u003C\/li\u003E\r\n                                    \u003Cli\u003E\u2022 Cuando el tratamiento est\u00e9 relacionado con una tarea ejecutada en inter\u00e9s p\u00fablico o en el ejercicio de competencias oficiales otorgadas al Titular;\u003C\/li\u003E\r\n                                    \u003Cli\u003E\u2022 Cuando el tratamiento sea necesario con el fin de un inter\u00e9s leg\u00edtimo perseguido por el Titular o un tercero.\u003C\/li\u003E\r\n                                \u003C\/ul\u003E\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;\u0022\u003EEn cualquier caso, el Titular est\u00e1 a su disposici\u00f3n para definir las bases jur\u00eddicas espec\u00edficas que se aplican al tratamiento y en particular, si la obtenci\u00f3n de los Datos Personales es un requisito contractual o estatutario o un requisito necesario para formalizar un contrato.\u003C\/p\u003E\r\n                    \u003C\/li\u003E\r\n                    \u003Cli class=\u0022p-3 mt-2\u0022\u003E\r\n                        \u003Ch4\u003ELugar\u003C\/h4\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;\u0022\u003E\r\n                            Los Datos se tratan en las oficinas del Titular, as\u00ed como en cualquier otro lugar en el que se encuentren situadas las partes implicadas en dicho proceso de tratamiento.\r\n                            Dependiendo de la localizaci\u00f3n de los Usuarios, las transferencias de Datos pueden implicar la transferencia de los Datos de los Usuarios a otro pa\u00eds diferente al suyo propio. Para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre el lugar de tratamiento de dichos Datos transferidos, los Usuarios podr\u00e1n consultar la secci\u00f3n que contiene los detalles sobre el tratamiento de los Datos Personales.\r\n                            \u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\r\n                            Los Usuarios tambi\u00e9n tendr\u00e1n derecho a conocer las bases legales de las transferencias de Datos a otro pa\u00eds fuera de la Uni\u00f3n Europea o a cualquier organismo internacional que se rija por el Derecho P\u00fablico Internacional o que est\u00e9 formado por dos o m\u00e1s pa\u00edses, como la ONU, y adem\u00e1s conocer las medidas de seguridad tomadas por el Titular para salvaguardar sus Datos.\r\n                            \u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\r\n                            En caso de que tuviera lugar dicha transferencia de Datos, los Usuarios podr\u00e1n obtener m\u00e1s informaci\u00f3n consultando las secciones relevantes del presente documento o solicit\u00e1ndola al Titular, a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n de contacto que aparece en la secci\u00f3n de contacto.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                    \u003C\/li\u003E\r\n                    \u003Cli class=\u0022p-3 mt-2\u0022\u003E\r\n                        \u003Ch4\u003EPer\u00edodo de conservaci\u00f3n\u003C\/h4\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;\u0022\u003E\r\n                            Los Datos Personales ser\u00e1n tratados y conservados durante el tiempo necesario y para la finalidad por la que han sido recogidos.\r\n                            \u003Cbr\u003E\r\n                            Por lo tanto:\r\n                            \u003Cbr\u003E\r\n                            \u003Cul style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;\u0022\u003E\r\n                                \u003Cli class=\u0022ml-3\u0022\u003E\r\n                                    \u2022 Los Datos Personales recogidos para la formalizaci\u00f3n de un contrato entre el Titular y el Usuario deber\u00e1n conservarse como tales hasta en tanto dicho contrato se haya formalizado por completo.\r\n                                \u003C\/li\u003E\r\n                                \u003Cli class=\u0022ml-3\u0022\u003E\r\n                                    \u2022 Los Datos Personales recogidos en leg\u00edtimo inter\u00e9s del Titular deber\u00e1n conservarse durante el tiempo necesario para cumplir con dicha finalidad. Los Usuarios pueden encontrar informaci\u00f3n espec\u00edfica relacionada con el inter\u00e9s leg\u00edtimo del Titular consultando las secciones relevantes del presente documento o contactando con el Titular.\r\n                                \u003C\/li\u003E\r\n                            \u003C\/ul\u003E\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;\u0022\u003EEl Titular podr\u00e1 conservar los Datos Personales durante un periodo adicional cuando el Usuario preste su consentimiento a tal tratamiento, siempre que dicho consentimiento siga vigente. Adem\u00e1s, el Titular estar\u00e1 obligado a conservar Datos Personales durante un periodo adicional siempre que se precise para el cumplimiento de una obligaci\u00f3n legal o por orden que proceda de la autoridad.\u003C\/p\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;\u0022\u003EUna vez terminado el per\u00edodo de conservaci\u00f3n, los Datos Personales deber\u00e1n eliminarse. Por lo tanto, los derechos de acceso, modificaci\u00f3n, rectificaci\u00f3n y portabilidad de datos no podr\u00e1n ejercerse una vez haya expirado dicho periodo.\u003C\/p\u003E\r\n                    \u003C\/li\u003E\r\n                    \u003Cli class=\u0022p-3 mt-2\u0022\u003E\r\n                        \u003Ch4\u003EFinalidad del Tratamiento de los Datos recogidos\u003C\/h4\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;\u0022\u003E\r\n                            Los Datos relativos al Usuario son recogidos para permitir al Titular prestar su Servicio, cumplir sus obligaciones legales, responder a solicitudes de ejecuci\u00f3n, proteger sus derechos e intereses (o los de sus Usuarios o terceros), detectar cualquier actividad maliciosa o fraudulenta, as\u00ed como para las siguientes finalidades: Acceso a las cuentas de servicios de terceros, Contactar con el Usuario, Interacci\u00f3n con redes sociales y plataformas externas, Estad\u00edsticas, Remarketing y behavioral targeting y Registro y autenticaci\u00f3n.\r\n                            \u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\r\n                            Los Usuarios pueden encontrar informaci\u00f3n espec\u00edfica los Datos personales utilizados para cada finalidad en la secci\u00f3n \u201cInformaci\u00f3n detallada del Tratamiento de los Datos Personales\u201d.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                    \u003C\/li\u003E\r\n                    \u003Cli class=\u0022p-3 mt-2\u0022\u003E\r\n                        \u003Ch4\u003EPermisos de Facebook solicitados por esta Aplicaci\u00f3n\u003C\/h4\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;\u0022\u003E\r\n                            Esta Aplicaci\u00f3n podr\u00e1 solicitar permisos de Facebook que le permitan realizar acciones en la cuenta de Facebook del Usuario y recuperar informaci\u00f3n de \u00e9sta, incluyendo Datos Personales. Este servicio permite a esta Aplicaci\u00f3n conectarse con la cuenta del Usuario en la red social Facebook, proporcionada por Facebook Inc.\r\n                            \u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\r\n                            Para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n acerca de los siguientes permisos, dir\u00edjanse a la documentaci\u00f3n de los permisos de Facebook y a la pol\u00edtica de privacidad de Facebook.\r\n                            \u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\r\n                            Los permisos solicitados son los siguientes: Direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico y Informaci\u00f3n b\u00e1sica.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                    \u003C\/li\u003E\r\n                    \u003Cli class=\u0022border-0 p-2 mt-2\u0022\u003E\r\n                        \u003Ch3\u003EInformaci\u00f3n detallada del Tratamiento de los Datos Personales\u003C\/h3\u003E\r\n                    \u003C\/li\u003E\r\n                    \u003Cli class=\u0022border border-1 p-4 mt-2\u0022\u003E\r\n                        \u003Ch4 class=\u0022border-bottom mb-3\u0022\u003EAcceso a las cuentas de servicios de terceros\u003C\/h4\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;\u0022\u003E\r\n                            Este tipo de servicios permiten a esta Aplicaci\u00f3n acceder a los Datos de tus cuentas en servicios de terceros y realizar accciones con estos. \u003Cbr\u003E\r\n                            Estos servicios no se activan autom\u00e1ticamente sino que requieren la autorizaci\u00f3n expresa del Usuario.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                        \u003Ch4\u003EAcceso a la cuenta de Facebook\u003C\/h4\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;margin-left:1rem;\u0022\u003E\r\n                            Este servicio permite a esta Aplicaci\u00f3n conectarse con la cuenta del Usuario en la red social Facebook, proporcionada por Facebook, Inc.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;margin-left:1rem;\u0022\u003E\r\n                            Permisos solicitados: Direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico, datos b\u00e1sicos de la cuenta, avatar perfil.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;margin-left:1rem;\u0022\u003E\r\n                            Lugar de tratamiento: EE.UU. \u2013 \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.facebook.com\/policy.php\u0022 class=\u0022text-dark\u0022\u003EPol\u00edtica de privacidad\u003C\/a\u003E.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                        \u003Ch4\u003EAcceso a la cuenta de Google\u003C\/h4\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;margin-left:1rem;\u0022\u003E\r\n                            Este servicio permite a esta Aplicaci\u00f3n conectarse con la cuenta del Usuario en la Google, proporcionada por Google.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;margin-left:1rem;\u0022\u003E\r\n                            Permisos solicitados: Direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico, datos b\u00e1sicos de la cuenta, avatar perfil.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;margin-left:1rem;\u0022\u003E\r\n                            Lugar de tratamiento: EE.UU. \u2013 \u003Ca href=\u0022https:\/\/policies.google.com\/terms?hl=es-419\u0026fg=1\u0022 class=\u0022text-dark\u0022\u003EPol\u00edtica de privacidad\u003C\/a\u003E.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                    \u003C\/li\u003E\r\n                    \u003Cli class=\u0022border border-1 p-4 mt-2\u0022\u003E\r\n                        \u003Ch4 class=\u0022border-bottom mb-3\u0022\u003EContactar con el Usuario\u003C\/h4\u003E\r\n                        \u003Ch4\u003EFormulario de contacto (Esta Aplicaci\u00f3n)\u003C\/h4\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;margin-left:1rem;\u0022\u003E\r\n                            Al rellenar el formulario de contacto con sus Datos, el Usuario autoriza a esta Aplicaci\u00f3n a utilizar dichos datos para responder a solicitudes de informaci\u00f3n, de presupuestos o de cualquier otro tipo que est\u00e9 indicado en el encabezamiento del formulario. \u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\r\n                            Datos Personales tratados: apellido(s); direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico; nombre; n\u00famero de tel\u00e9fono.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                        \u003Ch4\u003ELista de Correo o Newsletter (Esta Aplicaci\u00f3n)\u003C\/h4\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;margin-left:1rem;\u0022\u003E\r\n                            Al registrarse en la lista de correo o el newsletter, la direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico del Usuario ser\u00e1 incluida autom\u00e1ticamente en una lista de contactos a los que se les podr\u00e1n remitir mensajes de correo electr\u00f3nico con informaci\u00f3n comercial o promocional relativa a esta Aplicaci\u00f3n. Su direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico tambi\u00e9n podr\u00e1 ser incluida en esta lista a ra\u00edz de registrarse en esta Aplicaci\u00f3n o tras realizar una compra.\r\n                            \u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EDatos Personales tratados: apellido(s); ciudad; direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico; fecha de nacimiento; nombre; n\u00famero de tel\u00e9fono; pa\u00eds; sexo.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                    \u003C\/li\u003E\r\n                    \u003Cli class=\u0022border border-1 p-4 mt-2\u0022\u003E\r\n                        \u003Ch4 class=\u0022border-bottom mb-3\u0022\u003EEstad\u00edsticas\u003C\/h4\u003E\r\n\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;margin-bottom:1rem;\u0022\u003E\r\n                            Los servicios contenidos en esta secci\u00f3n permiten al Titular monitorizar y analizar el tr\u00e1fico web y pueden ser utilizados para rastrear el comportamiento del Usuario.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n\r\n                        \u003Ch4\u003EGoogle Analytics (Google Inc.)\u003C\/h4\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;margin-left:1rem;\u0022\u003E\r\n                            Google Analytics es un servicio de an\u00e1lisis web prestado por Google Inc. (\u201cGoogle\u201d). Google utiliza los Datos recogidos para rastrear y examinar el uso de esta Aplicaci\u00f3n, para preparar informes de sus actividades y compartirlos con otros servicios de Google. \u003Cbr\u003E\r\n                            Google puede utilizar los Datos recogidos para contextualizar y personalizar los anuncios de su propia red de publicidad. \u003Cbr\u003E \u003Cbr\u003E\r\n                            Datos Personales tratados: Cookies; Datos de uso. \u003Cbr\u003E \u003Cbr\u003E\r\n                            Lugar de tratamiento: EE.UU. \u2013 \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.google.com\/intl\/es\/policies\/privacy\/\u0022 class=\u0022text-dark\u0022\u003EPol\u00edtica de privacidad\u003C\/a\u003E \u2013 Opt Out.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                        \u003Ch4\u003EGoogle Analytics con direcci\u00f3n IP anonimizada (Google Inc.)\u003C\/h4\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;margin-left:1rem;\u0022\u003E\r\n                            Google Analytics es un servicio de an\u00e1lisis web prestado por Google LLC o por Google Ireland Limited, dependiendo del lugar desde donde se accede a esta Aplicaci\u00f3n, (\u201cGoogle\u201d). Google utiliza los Datos recogidos para rastrear y examinar el uso de esta Aplicaci\u00f3n para preparar informes de sus actividades y compartirlos con otros servicios de Google. \u003Cbr\u003E\r\n                            Google puede utilizar los Datos recogidos para contextualizar y personalizar los anuncios de su propia red de publicidad. \u003Cbr\u003E\r\n                            Esta integraci\u00f3n de Google Analytics anonimiza su direcci\u00f3n IP. Funciona abreviando las direcciones IP en los Estados miembros de la Uni\u00f3n Europea o en otros Estados miembros del Acuerdo sobre el Espacio Econ\u00f3mico Europeo. S\u00f3lo en casos excepcionales se enviar\u00e1 la direcci\u00f3n IP completa para ser abreviada a un servidor de Google situado en EEUU.\r\n                            Datos Personales tratados: Cookies; Datos de uso. \u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003E\r\n                            Lugar de tratamiento: EE.UU. \u2013 \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.google.com\/intl\/es\/policies\/privacy\/\u0022 class=\u0022text-dark\u0022\u003EPol\u00edtica de privacidad\u003C\/a\u003E \u2013 Opt Out.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                        \u003Ch4\u003ESeguimiento de conversiones de Facebook Ads (p\u00edxel de Facebook) (Facebook, Inc.)\u003C\/h4\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;margin-left:1rem;\u0022\u003E\r\n                            El Seguimiento de conversiones de Facebook Ads (p\u00edxel de Facebook) es un servicio de estad\u00edsticas prestado por Facebook, Inc. que conecta los datos de la red de publicidad de Facebook con las acciones realizadas en esta Aplicaci\u00f3n. El p\u00edxel de Facebook realiza un seguimiento de las conversiones que se pueden atribuir a los anuncios de Facebook, Instagram y Audience Network. \u003Cbr\u003E\r\n                            Datos Personales tratados: Cookies; Datos de uso. \u003Cbr\u003E \u003Cbr\u003E\r\n                            Lugar de tratamiento: EE.UU. \u2013 \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.facebook.com\/about\/privacy\/\u0022 class=\u0022text-dark\u0022\u003EPol\u00edtica de privacidad\u003C\/a\u003E.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                    \u003C\/li\u003E\r\n                    \u003Cli class=\u0022border border-1 p-4 mt-2\u0022\u003E\r\n                        \u003Ch4 class=\u0022border-bottom mb-3\u0022\u003ERegistro y autenticaci\u00f3n\u003C\/h4\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;margin-bottom:1rem;\u0022\u003E\r\n                            Al registrarse o autenticarse, el Usuario permite que esta Aplicaci\u00f3n le identifique y le d\u00e9 acceso a los servicios dedicados.\r\n                            Dependiendo de lo indicado a continuaci\u00f3n, los servicios de registro y autenticaci\u00f3n podr\u00e1n ser prestados por la asistencia de terceros.\r\n                            En tal caso, esta Aplicaci\u00f3n podr\u00e1 acceder a algunos Datos almacenados por el servicio de terceros utilizado para el registro o autenticaci\u00f3n.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                        \u003Ch4\u003EFacebook Authentication (Facebook, Inc.)\u003C\/h4\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;margin-left:1rem;\u0022\u003E\r\n                            Facebook Authentication es un servicio de registro y autenticaci\u00f3n prestado por Facebook, Inc. y conectado a la red social Facebook. \u003Cbr\u003E\r\n                            Datos Personales tratados: distintas clases de Datos, seg\u00fan se especifica en la Pol\u00edtica de Privacidad del servicio. \u003Cbr\u003E\r\n\r\n                            Lugar de tratamiento: EE.UU. \u2013 \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.facebook.com\/help\/405977429438260\u0022 class=\u0022text-dark\u0022\u003EPol\u00edtica de privacidad\u003C\/a\u003E.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                        \u003Ch4\u003EGoogle Authentication\u003C\/h4\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;margin-left:1rem;\u0022\u003E\r\n                            Google Authentication es un servicio de registro y autenticaci\u00f3n prestado por Google y conectado a Google. \u003Cbr\u003E\r\n                            Datos Personales tratados: distintas clases de Datos, seg\u00fan se especifica en la Pol\u00edtica de Privacidad del servicio. \u003Cbr\u003E\r\n\r\n                            Lugar de tratamiento: EE.UU. \u2013 \u003Ca href=\u0022https:\/\/policies.google.com\/terms?hl=es-419\u0026fg=1\u0022 class=\u0022text-dark\u0022\u003EPol\u00edtica de privacidad\u003C\/a\u003E.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                    \u003C\/li\u003E\r\n                    \u003Cli class=\u0022border-0 p-2 mt-4\u0022\u003E\r\n                        \u003Ch2 class=\u0022mb-3\u0022\u003ELos derechos de los Usuarios\u003C\/h2\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;\u0022\u003E\r\n                            Los Usuarios podr\u00e1n ejercer ciertos derechos con respecto al tratamiento de Datos por parte del Titular.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;\u0022\u003E\r\n                            Especialmente, los Usuarios tienen derecho a hacer lo siguiente:\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                        \u003Cul style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;margin-left:1rem;\u0022\u003E\r\n                            \u003Cli class=\u0022mb-3\u0022\u003E\r\n                                \u003Cstrong\u003E\u2022 Retirar su consentimiento en cualquier momento.\u003C\/strong\u003E\r\n                                Los Usuarios tienen derecho a retirar su consentimiento cuando lo hubieran concedido con anterioridad para el tratamiento de sus Datos Personales.\r\n                            \u003C\/li\u003E\r\n                            \u003Cli class=\u0022mb-3\u0022\u003E\r\n                                \u003Cstrong\u003E\u2022 Objeci\u00f3n al tratamiento de sus Datos.\u003C\/strong\u003E\r\n                                Los Usuarios tienen derecho a oponerse al tratamiento de sus Datos si dicho tratamiento se lleva a cabo con arreglo a una base jur\u00eddica distinta del consentimiento. Para m\u00e1s informaci\u00f3n pueden dirigirse a la secci\u00f3n correspondiente m\u00e1s adelante.\r\n                            \u003C\/li\u003E\r\n                            \u003Cli class=\u0022mb-3\u0022\u003E\r\n                                \u003Cstrong\u003E\u2022 Acceso a sus Datos.\u003C\/strong\u003E\r\n                                Los Usuarios tienen derecho a conocer si sus Datos ser\u00e1n tratados por el Titular, a obtener informaci\u00f3n sobre ciertos aspectos del tratamiento, adem\u00e1s de obtener una copia de los Datos objeto del tratamiento.\r\n                            \u003C\/li\u003E\r\n                            \u003Cli class=\u0022mb-3\u0022\u003E\r\n                                \u003Cstrong\u003E\u2022 Verificar y solicitar la modificaci\u00f3n.\u003C\/strong\u003E\r\n                                Los Usuarios tienen derecho a verificar la exactitud de sus Datos y solicitar que los mismos se actualicen o corrijan.\r\n                            \u003C\/li\u003E\r\n                            \u003Cli class=\u0022mb-3\u0022\u003E\r\n                                \u003Cstrong\u003E\u2022 Restringir el tratamiento de sus Datos.\u003C\/strong\u003E\r\n                                Los Usuarios tienen derecho, en ciertos supuestos, a restringir el tratamiento de sus Datos. En ese supuesto, el Titular procesar\u00e1 sus Datos con el \u00fanico prop\u00f3sito de almacenarlos.\r\n                            \u003C\/li\u003E\r\n                            \u003Cli class=\u0022mb-3\u0022\u003E\r\n                                \u003Cstrong\u003E\u2022 Borrar o eliminar los Datos Personales.\u003C\/strong\u003E\r\n                                Los Usuarios tienen derecho, en ciertos supuestos, a obtener la eliminaci\u00f3n de sus Datos por parte del Titular.\r\n                            \u003C\/li\u003E\r\n                            \u003Cli class=\u0022mb-3\u0022\u003E\r\n                                \u003Cstrong\u003E\u2022 Recibir sus Datos y transferirlos a otro responsable.\u003C\/strong\u003E\r\n                                Los Usuarios tienen derecho a recibir sus Datos en un formato est\u00e1ndar, estructurado, mec\u00e1nicamente legible y, si fuera t\u00e9cnicamente posible, a que se d\u00e9 traslado de los mismos a otro responsable sin ning\u00fan impedimento. Esta provisi\u00f3n ser\u00e1 de aplicaci\u00f3n siempre que los Datos se hayan tratado a trav\u00e9s de medios automatizados y que el tratamiento se base en el consentimiento del Usuario, en un contrato del que el Usuario forme parte o que aparezca en las obligaciones precontractuales del mismo.\r\n                            \u003C\/li\u003E\r\n                            \u003Cli\u003E\r\n                                \u003Cstrong\u003E\u2022 Poner una reclamaci\u00f3n.\u003C\/strong\u003E\r\n                                Los Usuarios tienen derecho a poner una reclamaci\u00f3n ante la autoridad competente en materia de protecci\u00f3n de datos de car\u00e1cter personal.\r\n                            \u003C\/li\u003E\r\n                        \u003C\/ul\u003E\r\n                    \u003C\/li\u003E\r\n                    \u003Cli class=\u0022p-2 mt-2\u0022\u003E\r\n                        \u003Ch3 class=\u0022mb-3\u0022\u003EDetalles sobre el derecho de oposici\u00f3n al tratamiento\u003C\/h3\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;margin-bottom:1rem;\u0022\u003E\r\n                            Cuando el tratamiento de los Datos Personales sea de inter\u00e9s p\u00fablico, en el ejercicio de competencias oficiales otorgadas al Titular\r\n                            o con motivo de un inter\u00e9s leg\u00edtimo del Titular, los Usuarios podr\u00e1n oponerse a dicho tratamiento explicando un motivo con relaci\u00f3n\r\n                            a su situaci\u00f3n particular para justificar su objeci\u00f3n.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;margin-bottom:1rem;\u0022\u003E\r\n                            Los Usuarios deben saber que, sin embargo, en caso de que sus Datos Personales sean tratados con fines comerciales,\r\n                            pueden oponerse en cualquier momento a tal tratamiento sin necesidad de justificaci\u00f3n. Para saber si los Datos Personales\r\n                            de los Usuarios est\u00e1n siendo tratados por parte del Titular para fines comerciales, \u00e9stos deber\u00e1n consultar las secciones\r\n                            relevantes del presente documento.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                    \u003C\/li\u003E\r\n                    \u003Cli class=\u0022p-2 mt-2\u0022\u003E\r\n                        \u003Ch3 class=\u0022mb-3\u0022\u003EC\u00f3mo ejercer estos derechos\u003C\/h3\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;margin-bottom:1rem;\u0022\u003E\r\n                            Cualquier solicitud para ejercer los derechos del Usuario puede dirigirse al Titular a trav\u00e9s de los datos\r\n                            de contacto facilitados en el presente documento. Dichas solicitudes ser\u00e1n tramitadas por el Titular sin coste\r\n                            alguno tan pronto como le sea posible y siempre dentro del plazo de un mes.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                    \u003C\/li\u003E\r\n                    \u003Cli class=\u0022p-2 mt-2\u0022\u003E\r\n                        \u003Ch3 class=\u0022mb-3\u0022\u003EInformaci\u00f3n adicional sobre la recogida de Datos y su tratamiento\u003C\/h3\u003E\r\n                        \u003Ch4 class=\u0022mb-2\u0022\u003EDefensa jur\u00eddica\u003C\/h4\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;margin-bottom:1rem;\u0022\u003E\r\n                            Los Datos Personales del Usuario podr\u00e1n ser utilizados para la defensa jur\u00eddica del Titular ante un tribunal o en las\r\n                            fases judiciales previas a un posible pleito derivado del uso inapropiado de esta Aplicaci\u00f3n o de los Servicios relacionados. \u003Cbr\u003E\r\n                            El Usuario declara conocer que el Titular puede ser requerido por las autoridades p\u00fablicas a fin de revelar Datos Personales.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                        \u003Ch4 class=\u0022mb-2\u0022\u003EInformaci\u00f3n adicional acerca de los Datos Personales del Usuario\u003C\/h4\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;margin-bottom:1rem;\u0022\u003E\r\n                            Adem\u00e1s de las informaciones contenidas en esta pol\u00edtica de privacidad, esta Aplicaci\u00f3n podr\u00e1 proporcionar\r\n                            al Usuario informaci\u00f3n adicional y contextual relativa a Servicios espec\u00edficos o a la recogida y tratamiento de los Datos Personales.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                        \u003Ch4 class=\u0022mb-2\u0022\u003ELog del sistema y mantenimiento\u003C\/h4\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;margin-bottom:1rem;\u0022\u003E\r\n                            Por motivos relativos al funcionamiento y mantenimiento, esta Aplicaci\u00f3n y cualquier otro servicio, proporcionado por terceros,\r\n                            que se utilice, podr\u00e1 recoger un registro del sistema; es decir, archivos que registren la interacci\u00f3n con esta Aplicaci\u00f3n y que\r\n                            puedan contener Datos Personales, tales como la direcci\u00f3n IP del Usuario.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                        \u003Ch4 class=\u0022mb-2\u0022\u003EInformaci\u00f3n no contenida en esta pol\u00edtica de privacidad\u003C\/h4\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;margin-bottom:1rem;\u0022\u003E\r\n                            Se podr\u00e1 solicitar en cualquier momento informaci\u00f3n adicional sobre la recogida y el tratamiento de los\r\n                            Datos Personales al Titular. La informaci\u00f3n de contacto se indica al inicio del presente documento.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                        \u003Ch4 class=\u0022mb-2\u0022\u003EC\u00f3mo se procesan las solicitudes \u201cDo Not Track\u201d\u003C\/h4\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;margin-bottom:1rem;\u0022\u003E\r\n                            Esta Aplicaci\u00f3n no permite solicitudes \u201cDo Not Track\u201d. \u003Cbr\u003E\r\n                            Para determinar si cualquiera de los servicios de terceros que utiliza acepta solicitudes \u201cDo Not Track\u201d,\r\n                            por favor lea sus pol\u00edticas de privacidad.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                        \u003Ch4 class=\u0022mb-2\u0022\u003EModificaci\u00f3n de la presente pol\u00edtica de privacidad\u003C\/h4\u003E\r\n                        \u003Cp style=\u0022font-size: 18px;line-height:30px;margin-bottom:1rem;\u0022\u003E\r\n                            El Titular se reserva el derecho de modificar esta pol\u00edtica de privacidad en cualquier momento, notific\u00e1ndolo a\r\n                            los Usuarios a trav\u00e9s de esta p\u00e1gina y, a ser posible, a trav\u00e9s de esta Aplicaci\u00f3n y\/o de ser t\u00e9cnica y legalmente\r\n                            posible notificando directamente a los Usuarios, en caso de que el Titular cuente con la informaci\u00f3n de contacto\r\n                            necesaria a tal fin. Se recomienda encarecidamente que revisen esta p\u00e1gina con frecuencia, tomando como referencia\r\n                            la fecha de la \u00faltima actualizaci\u00f3n indicada al final de la p\u00e1gina. \u003Cbr\u003E\r\n                            En el caso de que los cambios afectasen a las actividades de tratamiento realizadas en base al consentimiento\r\n                            del Usuario, el Titular deber\u00e1 obtener, si fuera necesario, el nuevo consentimiento del Usuario.\r\n                        \u003C\/p\u003E\r\n                    \u003C\/li\u003E\r\n                \u003C\/ul\u003E\r\n            \u003C\/div\u003E"};
        window._asset = '#';
        window.Laravel = {"csrfToken":"oooOoyKFvKppg2Zbpe0r2rN1lUoBQXCM5ayejCUa","baseUrl":"https:\/\/www.impacto.com.pe","routes":{"debugbar.openhandler":"_debugbar\/open","debugbar.clockwork":"_debugbar\/clockwork\/{id}","debugbar.telescope":"_debugbar\/telescope\/{id}","debugbar.assets.css":"_debugbar\/assets\/stylesheets","debugbar.assets.js":"_debugbar\/assets\/javascript","debugbar.cache.delete":"_debugbar\/cache\/{key}\/{tags?}","ignition.healthCheck":"_ignition\/health-check","ignition.executeSolution":"_ignition\/execute-solution","ignition.shareReport":"_ignition\/share-report","ignition.scripts":"_ignition\/scripts\/{script}","ignition.styles":"_ignition\/styles\/{style}","passport.authorizations.authorize":"oauth\/authorize","passport.authorizations.approve":"oauth\/authorize","passport.authorizations.deny":"oauth\/authorize","passport.token":"oauth\/token","passport.tokens.index":"oauth\/tokens","passport.tokens.destroy":"oauth\/tokens\/{token_id}","passport.token.refresh":"oauth\/token\/refresh","passport.clients.index":"oauth\/clients","passport.clients.store":"oauth\/clients","passport.clients.update":"oauth\/clients\/{client_id}","passport.clients.destroy":"oauth\/clients\/{client_id}","passport.scopes.index":"oauth\/scopes","passport.personal.tokens.index":"oauth\/personal-access-tokens","passport.personal.tokens.store":"oauth\/personal-access-tokens","passport.personal.tokens.destroy":"oauth\/personal-access-tokens\/{token_id}","":"download\/postulant\/{name}","brand.index":"api\/admin\/brand","brand.store":"api\/admin\/brand","brand.show":"api\/admin\/brand\/{brand}","brand.update":"api\/admin\/brand\/{brand}","brand.destroy":"api\/admin\/brand\/{brand}","eventday.index":"api\/admin\/eventday","eventday.store":"api\/admin\/eventday","eventday.show":"api\/admin\/eventday\/{eventday}","eventday.update":"api\/admin\/eventday\/{eventday}","eventday.destroy":"api\/admin\/eventday\/{eventday}","web":"\/","login":"login","logout":"logout","password.request":"password\/reset","password.email":"password\/email","password.reset":"password\/reset\/{token}","password.update":"password\/reset","password.confirm":"password\/confirm","loginsocial":"login\/{driver}","loginsocialcallback":"login\/{driver}\/callback","myprofile":"myprofile","local":"local\/{name}","marcas":"marcas","streams":"streams","marca":"marcas\/{name?}","catalogo":"catalogo","categories":"categories","products_new":"nuevos_productos","products_short":"productos_comodos","products_combos":"ofertas_productos","products_pcs":"pcs-complete","games":"pcs-games","filters_pc":"filters-pc","productsingle":"producto\/{cod_prod}","pc":"pc","combo":"combo","checkout":"checkout","page":"page","wsprdm":"whrefsp","telrdm":"threfgr","event":"event\/{name}","ofert":"ofertas","liquidations":"liquidaciones","eventdinamyc":"e\/{event}","distributor":"d","d_inscription":"d\/register","dashboard":"admin\/dashboard","dash_product":"admin\/dashboard\/product","module":"admin\/module","download_voucher":"download\/downloadvoucher","down_proforma":"download\/proform\/{pc}"}};
    </script>

    <script type="text/javascript" src="https://www.impacto.com.pe/js/web.js?id=baef01a039d4086f6b5c"></script>
    <script type="text/javascript" src="https://www.impacto.com.pe/js/plugins/slick.min.js"></script>
        <script type="text/javascript" src="https://www.impacto.com.pe/js/main.js"></script>
    
</body>
</html>